{
    "A new verification link has been sent to the email address you provided during registration.": "已发送新的验证链接到您在注册时提供的电子邮件地址.",
    "Aamarpay": "没有",
    "Absent": "没有",
    "Access Token": "访问令牌",
    "Account Holder Name": "账户所有者的姓名",
    "Account Number": "账号",
    "Active": "活动",
    "Active Jobs": "活跃工作",
    "Active Users": "活跃用户",
    "Add": "添加",
    "Add User": "添加用户",
    "Address": "住址",
    "AI Creativity": "创造力",
    "All": "所有的",
    "All Categories": "所有类别",
    "All Users": "所有用户",
    "Already have an account?": "已经有账户了吗?",
    "Amount": "额度",
    "Answer": "答案",
    "API Key": "应用程序关键",
    "App ID": "应用程序ID",
    "App Secret": "应用程序秘密",
    "Applied On": "适用于",
    "Apply": "应用",
    "Approval": "批准",
    "Approve": "批准",
    "Assets": "资产",
    "Assign To": "分配给",
    "Assigned To": "分配给",
    "Assignee": "转让人",
    "Attachment": "附加",
    "Attachments": "附加文件",
    "Attendance": "参会人数",
    "Attendance Summary": "参会总结",
    "AuthorizeNet": "授权网",
    "Award Date": "授予日期",
    "Award Type": "奖励类型",
    "AWS S3": "美国AWS S3",
    "Back": "退回",
    "Bank Branch": "银行分支机构",
    "Bank Details": "银行信息",
    "Bank Name": "银行名称",
    "Bank Transfer": "银行转账",
    "Banking": "银行业",
    "Basic Info": "基本信息",
    "Basic Information": "基本信息",
    "Basic Salary": "基本工资",
    "Benefit": "福利",
    "Branch": "支部",
    "Branch Name": "支行名称",
    "Brand Settings": "品牌设置",
    "Cache Settings": "缓存设置",
    "Calendar": "时间表",
    "Calendar View": "日历视图",
    "Cancel": "取消",
    "Candidate Status": "候选人的地位",
    "Card Number": "卡号",
    "Cashfree": "没有现金",
    "Category": "类别",
    "Category Code": "类别代码",
    "Category Name": "类别名称",
    "Change Password": "改变密码",
    "Chat GPT Model Name": "聊天 GPT 模型名称",
    "Chat GPT Settings": "聊天 GPT 设置",
    "Checklist": "检查清单",
    "Checklist Name": "检查清单名称",
    "CinetPay": "其他",
    "City": "城市",
    "Click to copy": "点击复制",
    "Client ID": "客户身份",
    "Close": "关闭",
    "Closed": "关闭",
    "Code": "编码",
    "Color": "颜色",
    "Comma": "逗号",
    "Comments": "评论",
    "Commission": "委员会",
    "Commission Percentage (%)": "委员会比例 (%)",
    "Companies": "公司",
    "Company": "公司",
    "Company Info": "公司信息",
    "Company Name": "公司名称",
    "Complaint Date": "投诉日期",
    "Complaints": "投诉",
    "Completed": "完成",
    "Completion": "完成",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Contact": "联系方式",
    "Contact Us Description": "联系我们 描述",
    "Contact Us URL": "联系我们",
    "Contract": "合同",
    "Contract Type": "合同类型",
    "Cookie Description": " cookie 的描述",
    "Cookie Settings": " Cookie 设置",
    "Cookie Title": " Cookie 的名称",
    "Copy": "接收",
    "Copy Text": "复制文本",
    "Cost": "费用",
    "Country": "国家",
    "Create": "创建",
    "Create account": "创建一个帐户",
    "Created": "创建",
    "Created At": "在",
    "Critical": "危急的",
    "Currency": "货币 货币",
    "Currency Settings": "货币设置",
    "Current": "现在",
    "CVV": "美国",
    "Daily": "每天",
    "Dashboard": "控制台",
    "Date": "时间",
    "Date Format": "日期格式",
    "Day": "一天",
    "Days": "时间",
    "Decimal Separator": "十进制分离器",
    "Deduction": "扣除",
    "Default Language": "默认语言",
    "Delete": "删除",
    "Department": "部门",
    "Designation": "名称",
    "Details": "详情",
    "Disable User": "禁用用户",
    "Disabled": "没有能力",
    "Discount": "折扣",
    "Discussion": "讨论",
    "DOB": "时间",
    "Document": "文件",
    "Document Type": "文件类型",
    "Don't have an account?": "没有账户?",
    "Dot": "没有点",
    "Download": "下载",
    "Due Date": "期货的使用",
    "Duration": "时间",
    "Earning": "收入",
    "Easebuzz": "简单的",
    "Edit": "编辑",
    "Edit Announcement": "编辑公告",
    "Edit Award": "编辑奖",
    "Edit Award Type": "编辑奖项类型",
    "Edit Branch": "编辑分支",
    "Edit Company": "编辑公司",
    "Edit Complaint": "编辑投诉",
    "Edit Contract Type": "编辑合同类型",
    "Edit Department": "编辑部门",
    "Edit Designation": "编辑名称",
    "Edit Document": "编辑文档",
    "Edit Document Type": "编辑文档类型",
    "Edit Employee": "编辑员工",
    "Edit Goal Type": "编辑目标类型",
    "Edit Holiday": "编辑假期",
    "Edit Job Category": "编辑工作类别",
    "Edit Leave Type": "编辑离开类型",
    "Edit Meeting": "编辑会议",
    "Edit Promotion": "编辑提升",
    "Edit Resignation": "编辑辞职",
    "Edit Termination": "编辑终止",
    "Edit Training Type": "编辑训练类型",
    "Edit Transfer": "编辑转移",
    "Edit Trip": "编辑旅行",
    "Edit User": "编辑用户",
    "Edit Warning": "编辑警告",
    "Email": "电子邮件",
    "Email Notification Settings": "电子邮件通知设置",
    "Email Settings": "电子邮件设置",
    "Email Templates": "电子邮件模板",
    "Email Verification": "电子邮件验证",
    "Employee": "工作人员",
    "Employee Details": "员工详情",
    "Employee ID": "员工身份证",
    "Enable": "启用",
    "Enabled": "已启用",
    "End Date": "结束日期",
    "End Time": "末世时间",
    "Expense Summary": "费用总结",
    "Expenses": "其他",
    "FAQ": "常见问题",
    "Favicon": "面孔",
    "Feature": "其他",
    "Features": "其他特点",
    "Female": "女人",
    "Files": "文件",
    "First Name": "姓名",
    "Flutterwave": "波浪的波浪",
    "Footer": "脚",
    "Footer Text": "脚注文本",
    "From Date": "时间",
    "Full Name": "姓名",
    "Gender": "其他",
    "General": "其他",
    "Generate": "产生",
    "Gift": "礼物",
    "Goal Type": "目标类型",
    "Google Calendar Settings": "谷歌日历设置",
    "Google Recaptcha Version": "谷歌复制字符版本",
    "Half Day": "半天",
    "Header": "标题",
    "High": "高的",
    "Holiday": "假期",
    "Holidays": "假期",
    "Hours": "时间",
    "How to Get Google reCaptcha Site and Secret key": "如何获取Google reCaptcha网站和秘密密钥",
    "I agree to the ": "我同意",
    "Image": "图像",
    "In Progress": "在进行中",
    "Inactive": "没有活动",
    "Interviewer": "面试官",
    "Items": "其他项目",
    "Iyzipay": "艾齐帕伊",
    "Job": "工作",
    "Job Category": "工作类别",
    "Khalti": "哈尔蒂",
    "Label": "标签",
    "Landing Page": "登陆页面",
    "Language": "语言",
    "Last Name": "姓名",
    "Late": "时间迟到了",
    "Leave": "离开",
    "Leave Type": "休假类型",
    "List View": "列表视图",
    "Live": "在线",
    "Loading...": "装载",
    "Login": "登录",
    "Logo": "标志",
    "Low": "低的",
    "Mail Driver": "邮件驱动器",
    "Mail Encryption": "邮件加密",
    "Male": "男子",
    "Manage Attendance": "管理出席人数",
    "Manage Language": "管理语言",
    "Manage Permissions": "管理权限",
    "Maximum Users": "最多的使用者",
    "Medium": "中等",
    "Meeting": "会议",
    "Meeting Date": "会议日期",
    "Member": "成员",
    "Merchant ID": "商户身份证",
    "Merchant Key": "商户密钥",
    "Merchant Salt": "商业盐",
    "Merchant Secret": "商业秘密",
    "Meta Description": "标题描述",
    "Meta Image": "图像的标签",
    "Meta Keywords": "标签关键字",
    "Method": "方法",
    "Midtrans": "中转",
    "Minimum Threshold Amount": "资金的最低门金额",
    "Module": "模块",
    "Mollie": "莫莉",
    "Month": "月份",
    "Monthly": "每月一次",
    "Name": "名称",
    "Name on card": "卡上的姓名",
    "Nepalste": "尼泊尔",
    "Net Salary": "净薪资",
    "New Password": "新的密码",
    "New User": "新用户",
    "No": "没有",
    "Not Required": "不需要",
    "Note": "标记",
    "Notes": "其他",
    "Notice Date": "通知日期",
    "of": "没有",
    "On Hold": "在等待",
    "Order": "顺序",
    "Overall Rating": "总体评级",
    "Overdue": "逾期的",
    "Overtime": "时间外",
    "Ozow": "乌兹乌",
    "Paid": "付费",
    "Paiement Pro": "支付方式",
    "Password": "密码",
    "Pay Now": "现在付款",
    "PayHere": "在这里付款",
    "Payment completed successfully!": "付款成功完成!",
    "Payment failed": "没有付款",
    "Payment Settings": "付款设置",
    "PaymentWall": "支付墙",
    "Paystack": "钱堆",
    "PayTR": "收费率",
    "Pending": "待办",
    "Pending Leaves": "悬而未决的叶子",
    "Performance": "性能",
    "Permissions": "许可证",
    "Phone": "电话",
    "Placeholders": "持有位置的人",
    "Plan": "计划",
    "Plan Name": "计划名称",
    "Plan Request": "计划要求",
    "Please set proper configuration for Api Key": "请为Api Key设置正确的配置",
    "Position": "位置",
    "Positions": "位置",
    "Preview": "预览",
    "Print": "打印",
    "Priority": "优先考虑",
    "Private Key": "个人密钥",
    "Product Name": "产品名称",
    "Products": "产品",
    "Profile": "个人资料",
    "Profile Image": "个人资料图片",
    "Progress": "取得的进展",
    "Project": "项目",
    "Promotion Date": "晋升日期",
    "Public Key": "公钥",
    "Purchase Date": "购买日期",
    "Quantity": "时间",
    "Quarterly": "每季度",
    "Question": "问题",
    "Rating": "评级",
    "Razorpay": "子",
    "Reason": "原因",
    "ReCaptcha Settings": "如何设置ReCaptcha",
    "Receipt": "收到",
    "Referral Program": "推计划",
    "Region": "地区",
    "Register": "登记",
    "Reject": "拒绝",
    "Reports": "报告",
    "Required": "需要的",
    "Requirements": "要求",
    "Reset Password": "恢复密码",
    "Resignation Date": "辞职日期",
    "Role": "角色",
    "Salary": "工资",
    "Salt Key": "盐钥匙",
    "Sandbox": "沙箱",
    "Save": "保存",
    "Save Changes": "保存更改",
    "Screenshot": "截图",
    "Screenshots": "截图",
    "Secret Key": "秘密的钥匙",
    "Select Branch": "选择一个分支机构",
    "Select Category": "选择一个类别",
    "Select Department": "选择一个部门",
    "Select Designation": "选择指定",
    "Select Employee": "选择一个员工",
    "Select Source": "选择源",
    "Select User": "选择用户",
    "SEO Settings": "搜索引擎优化设置",
    "Server Key": "服务器密钥",
    "Settings": "设置",
    "Skills": "技能",
    "Skrill": "斯克里尔",
    "Source": "源头",
    "SSPay": "美国",
    "Staff": "工作人员",
    "Start Date": "开始日期",
    "Start Free Trial": "开始免费试用",
    "Start Time": "开始时间",
    "State": "国家",
    "Status": "情况",
    "Storage": "存储方式",
    "Storage Settings": "存储设置",
    "Strictly Cookie Description": "严格使用cookie的描述",
    "Strictly Cookie Title": "严格使用cookie标题",
    "Subject": "问题",
    "Subtotal": "部分总数",
    "System Settings": "系统设置",
    "Tap": "打一个",
    "Target": "目标",
    "Task": "任务",
    "Task Name": "任务名称",
    "Termination Date": "终止日期",
    "Termination Type": "终止类型",
    "Testimonial": "证词",
    "Testimonials": "证词",
    "This is a page meant for more advanced users, simply ignore it if you don't understand what cache is.": "这是一个面向更高级用户的页面,",
    "Thousands Separator": "千分隔器",
    "Time": "时间",
    "Time Format": "时间格式",
    "Title": "标题",
    "Title Text": "标题文本",
    "to": "在",
    "To Date": "截至目前",
    "Total": "总数",
    "Total Amount": "总额",
    "Total Companies": "公司总数",
    "Total Earning": "总收入",
    "Total Expenses": "总支出",
    "Total Users": "总用户",
    "Training": "培训",
    "Training Type": "培训类型",
    "Transfer Date": "转移日期",
    "Trial Days": "审判日",
    "Type": "类型",
    "Unlimited": "没有限制",
    "Unpaid": "没有收费",
    "Update": "更新时间",
    "Update Status": "更新状态",
    "Upgrade Plan": "升级计划",
    "Used": "使用过的",
    "User": "用户",
    "User Management": "用户管理",
    "Users": "用户",
    "Value": "价值",
    "Variables": "变量",
    "View": "视图",
    "Warning By": "警告",
    "Warning Date": "警告日期",
    "Wasabi": "豆",
    "Wasabi Bucket": "瓦萨比水桶",
    "Wasabi Region": "瓦萨比地区",
    "Wasabi Root": "草根",
    "Wasabi URL": "瓦萨比的网址",
    "Webhook Settings": "网络连接设置",
    "Week": "一周",
    "Xendit": "丁",
    "Year": "年份",
    "Yearly": "每年一次",
    "Yes": "是的",
    "Actions": "行动",
    "Add Category": "添加类别",
    "auth.password": "授权密码",
    "Clear Cache": "清除缓存",
    "Content": "内容内容",
    "Copy Link": "复制链接",
    "Coupon applied successfully": "优惠券成功使用",
    "Coupons": "优惠券",
    "Currencies": "货币",
    "Default Timezone": "默认时间区",
    "Expiry Date": "已使用",
    "File": "文件",
    "Icon": "图标",
    "Location": "位置",
    "Media Library": "媒体库",
    "Meta Title": "标题",
    "Never": "没有",
    "Newsletter": "关于",
    "Next": "下一个",
    "None": "没有",
    "Payment verification failed.": "支付验证失败",
    "Percentage": "百分比",
    "Postal Code": "邮政编码",
    "Primary Color": "主要颜色",
    "Processing": "处理",
    "Product Description": "产品描述",
    "Publish": "发表",
    "Remove": "删除",
    "Return": "返回",
    "Roles": "角色",
    "Search": "搜索",
    "Search...": "搜索...",
    "Secondary Color": "附属颜色",
    "Select All": "选择所有",
    "Short Description": "简要描述",
    "Showing": "显示",
    "Slug": "子",
    "Text": "文字",
    "Topic": "问题",
    "Upload Image": "图片上传",
    "Uploading...": "现在上传...",
    "View All": "查看所有",
    "Virtual": "虚拟的",
    "About": "关于",
    "Custom Domain": "定制域名",
    "Domain": "域名",
    "Expired": "已过期",
    "Failed": "失败",
    "Is Active": "是活跃的",
    "Log in": "登录",
    "Phone Number": "电话号码",
    "Plan not found": "没有找到计划",
    "Plan Requests": "计划要求",
    "Plans": "计划",
    "Processing...": "处理的",
    "Search:": "搜索:",
    "Site Key": "网站密钥",
    "Team": "团队",
    "Views": "其他观点",
    "All Projects": "所有项目",
    "All Status": "所有状态",
    "API Token": "标记 API",
    "Are you sure you want to delete your account? Once your account is deleted, all of its resources and data will be permanently deleted. Please enter your password to confirm you would like to permanently delete your account.": "您确定要删除您的帐户吗? 一旦您的帐户被删除,所有资源和数据将被永久删除. 请输入您的密码以确认您希望永久删除您的帐户.",
    "Assigned": "授权",
    "Bank Transfer Details": "银行转账详情",
    "Contract Type Name": "合同类型名称",
    "Contracts": "合同",
    "Delete Account": "删除帐户",
    "Email Address": "电子邮件地址",
    "Expires": "已过期",
    "Monthly Price": "月价",
    "more": "更多",
    "Once your account is deleted, all of its resources and data will be permanently deleted. Before deleting your account, please download any data or information that you wish to retain.": "一旦您的帐户被删除,所有资源和数据将被永久删除.在删除您的帐户之前,请下载您希望保留的任何数据或信息.",
    "Ongoing": "持续进行",
    "Order Amount": "订单数额",
    "Photo": "照片",
    "Primary": "基本的",
    "Profile Information": "个人资料信息",
    "Resolved": "已解决",
    "Secondary": "二次性",
    "Sent": "发送",
    "Share": "分享",
    "Team Members": "团队成员",
    "Text was not generated, please try again": "没有生成文本,请再次尝试",
    "Update Password": "更新密码",
    "Verified": "经过验证",
    "View Expense": "查看支出",
    "A new verification link has been sent to your email address.": "一个新的验证链接已发送到您的电子邮件地址.",
    "Appointments": "任命",
    "Average Rating": "平均评级",
    "Businesses": "企业",
    "Custom CSS": "定制的CSS",
    "Modules": "模块",
    "Monday": "星期一",
    "Statistics": "统计",
    "Status:": "状态:",
    "Sunday": "星期日",
    "Terms & Conditions": "条款和条件",
    "Theme": "主题",
    "This is a secure area of the application. Please confirm your password before continuing.": "这是应用程序的安全区域.请在继续之前确认您的密码.",
    "Total Revenue": "总收入",
    "View Details": "查看详情",
    "Your email address is unverified.": "您的电子邮件地址未经验证.",
    "Add Branch": "添加分支",
    "Choose Payment Method": "选择付款方式",
    "Edit Expense": "编辑费用",
    "Employees": "员工",
    "Expense Type": "费用类型",
    "Goal Types": "目标类型",
    "Last Working Day": "最后的工作日",
    "Leaves": "叶子",
    "Maximum Employees": "员工数量最大",
    "Meetings": "会议",
    "Recruitment": "招聘工作",
    "Select Type": "选择类型",
    "Total Employees": "总员工数",
    "Add Plan": "添加计划",
    "Cancelled": "取消了",
    "Coupon Code": "优惠券代码",
    "Edit Webhook": "编辑网络",
    "Facebook": "脸书",
    "Payment initialization failed.": "付款初始化失败",
    "Rejected": "拒绝",
    "Available": "提供",
    "Setup": "设置",
    "User created successfully": "用户已成功创建",
    "Previous": "上一个",
    "Assigned Date": "指定日期",
    "Back to login": "回到登录",
    "Company Information": "公司信息",
    "Documents": "文件",
    "Khalti Payment": "哈尔蒂支付",
    "Ozow Payment": "欧盟国家",
    "Purpose": "目的",
    "Select Document Type": "选择文件类型",
    "Size": "尺寸",
    "Tap Payment": "按支付",
    "Title:": "标题:",
    "Upcoming": "接下来",
    "Update Employee": "更新员工",
    "View Document": "查看文件",
    "Assign": "分配",
    "Accepted": "接受",
    "File Name": "文件名",
    "File Size": "文件大小",
    "State\/Province": "国家\/省",
    "Background Color": "背景颜色",
    "Change Status": "改变状态",
    "Contact Info": "联系方式",
    "Custom": "定制",
    "Enable User": "启用用户",
    "Friday": "星期五",
    "Landing Page Settings": "登陆页面设置",
    "Other": "其他",
    "Publishable Key": "可公布的密钥",
    "PWA": "其他",
    "QR Code": "快速查询码",
    "Saturday": "星期六",
    "Social": "社会的",
    "Text Color": "文字颜色",
    "Thursday": "星期四",
    "Total Price": "总价格",
    "Tuesday": "星期二",
    "Wednesday": "星期三",
    "Events": "活动",
    "Weight": "其他",
    "Expense Date": "开支日期",
    "Equipment": "设备",
    "Training Sessions": "培训时间",
    "Condition": "情况",
    "Current Plan": "现行计划",
    "Facilities": "设施",
    "Meeting Type": "会议类型",
    "Unit Price": "单位价格",
    "Capacity": "产能",
    "Process": "过程",
    "Select Contract Type": "选择合同类型",
    "Draft": "草案",
    "Description": "描述",
    "Results": "结果",
    "Approved": "已批准",
    "Select Payment Method": "选择付款方式",
    "Date of Birth": "出生日期",
    "Score": "评分",
    "Document Type Name": "文件类型名称",
    "Rejection Reason": "拒绝原因",
    "Back to List": "回到列表",
    "Permission denied": "拒绝许可",
    "Today": "今天",
    "Clock In": "时间",
    "Clock Out": "时间结束",
    "Create Employee": "创建一个员工",
    "Location Type": "位置类型",
    "Create Announcement": "创建一个公告",
    "Weekly": "每周一次",
    "Fixed Amount": "固定金额",
    "Select Interviewer": "选择面试官",
    "Poor": "没有",
    "Fair": "公平的",
    "Good": "好的",
    "Excellent": "非常好",
    "Maintenance Type": "维护类型",
    "Result": "结果",
    "Maintenance": "维护",
    "Supplier": "供应商",
    "Approved By": "通过",
    "Assessment Date": "评估日期",
    "Measurement": "测量方法",
    "Trainers": "训练员",
    "Destination": "目的地",
    "Expiration Date": "已使用",
    "Requested": "要求的",
    "Assigned By": "委托人",
    "Payfast": "快速支付",
    "Date & Time": "时间",
    "Complaint Type": "投诉类型",
    "Requested By": "要求由",
    "Pay": "付款",
    "Upload Document": "文件上传",
    "Add Document": "添加文件",
    "Published": "出版时间",
    "Plan activated successfully!": "计划成功启动!",
    "PayTabs": "收费表",
    "Return Date": "返回日期",
    "Select employee": "选择一个员工",
    "Submit Request": "提交请求",
    "Add Item": "添加项",
    "Assigned to": "分配给",
    "CoinGate": "门",
    "Enter email address": "输入电子邮件地址",
    "Signature": "签名",
    "Stripe": "条纹",
    "users": "使用者",
    "YooKassa": "卡萨",
    "FedaPay": "美国联邦银行",
    "Forgot your password?": "忘记了你的密码?",
    "Archived": "档案",
    "Profile ID": "个人资料 ID",
    "Store ID": "商店标识",
    "Order ID": "订单标识",
    "Add New User": "添加新用户",
    "Link": "链接",
    "URL": "网站地址",
    "Confirm password": "确认密码",
    "Returned": "返回的",
    "Default ": "默认的",
    "Notifications": "通知",
    "Add Webhook": "添加一个Webhook",
    "Read More": "阅读更多",
    "Enter coupon code": "输入优惠券代码",
    "Log out": "登录出",
    "Meet Our Team": "了解我们的团队",
    "Contact Support": "联系支持",
    "Filters": "过器",
    "Apply Filters": "应用过器",
    "Featured": "特别介绍",
    "Set as Default": "设置为默认",
    "Remember your password?": "记得你的密码吗?",
    "Forgot password?": "忘记了密码?",
    "Remember me": "记住我",
    "Cardholder Name": "卡持人的姓名",
    "Documentation": "文件编制",
    "Laracasts": "拉拉卡斯特",
    "Subscribe Now": "立即订阅",
    "Secure Payment": "提供安全支付",
    "Email address": "电子邮件地址",
    "Created By": "由",
    "Terms and Conditions": "条款和条件",
    "Minimum Spend": "最低支出",
    "Maximum Spend": "消费的最大限度",
    "Chat GPT Key": "聊天 GPT 键",
    "Enter password": "输入密码",
    "System": "系统",
    "Promotions": "晋升",
    "Announcements": "关于公告",
    "Format": "格式",
    "Recurring": "经常发生",
    "Warnings": "警告",
    "A reset link will be sent if the account exists.": "如果帐户存在,将发送重置链接.",
    "Activating": "启动",
    "Add Space": "增加空间",
    "Advanced": "已升级",
    "All Roles": "所有角色",
    "All Statuses": "所有状态",
    "Application title displayed in the browser tab": "在浏览器选项卡中显示的应用程序名称",
    "Calendar Start Day": "日历开始日",
    "Character used to group thousands": "用于组建千项的字符",
    "Character used to separate decimal places": "用于分隔小数点的字符",
    "Click here to resend the verification email.": "点击此处重新发送验证电子邮件.",
    "Common ports: 25, 465, 587, 2525": "常见的港口: 25, 465, 587, 2525",
    "Configure Stripe payment gateway integration for online payments": "配置Stripe支付网关集成在线支付",
    "Configure email server settings for system notifications and communications": "配置电子邮件服务器设置用于系统通知和通信",
    "Configure how currency values are displayed throughout the application": "配置如何在整个应用程序中显示货币值",
    "Configure system-wide settings for your application": "配置系统范围的设置",
    "Configure which email notifications are sent for different modules": "配置不同模块发送的电子邮件通知",
    "Confirm your password": "确认您的密码",
    "Contact Email": "联系方式",
    "Creating user...": "创建一个用户...",
    "Creating...": "创造一个...",
    "Current password": "当前的密码",
    "Custom Color": "定制颜色",
    "Custom JavaScript": "定制的 JavaScript",
    "Customize your application's branding and appearance": "定制应用程序的品牌和外观",
    "Dark": "黑暗的",
    "Dashboard Overview": "控制台概述",
    "Deactivating": "关闭",
    "Decimal Places": "十进制位数",
    "Default Currency": "默认货币",
    "Deleting user...": "删除用户...",
    "Deleting...": "删除的",
    "Deploy now": "现在部署",
    "Display decimal places in amounts": "显示数量以小数位位",
    "Email Provider": "电子邮件提供者",
    "Email password reset link": "电子邮件重置密码链接",
    "Enable or disable Stripe payment processing": "启用或禁用Stripe支付处理",
    "Ensure your account is using a long, random password to stay secure": "确保您的帐户使用长,随机的密码以保持安全",
    "Enter an email address to send a test message": "输入一个电子邮件地址来发送测试消息",
    "Enter your email to receive a password reset link": "输入您的电子邮件以收到重置密码的链接",
    "Examples": "举例",
    "Footer:": "脚:",
    "Format Options": "格式选项",
    "From Address": "发言人",
    "From Name": "姓名",
    "Full name": "姓名",
    "Get your API keys": "获取您的API密钥",
    "Hide Filters": "隐藏过器",
    "John Doe": "没有人",
    "Joined": "加入",
    "Joined:": "加入:",
    "Laravel has an incredibly rich ecosystem.": "拉拉维尔的生态系统非常丰富.",
    "Layout": "布局",
    "Layout Direction": "布局方向",
    "Left-to-Right": "图像由左到右",
    "Let's get started": "我们开始吧",
    "Light": "轻的",
    "Live Preview": "实时预览",
    "Log in to your account": "登录您的帐户",
    "Logo (Dark Mode)": "标识 (暗模式)",
    "Logo (Light Mode)": "标志 (光模式)",
    "Logos": "标志",
    "New password": "新的密码",
    "No role": "没有角色",
    "No webhooks configured": "没有配置的webhook",
    "Not Started": "没有启动",
    "Number of digits after decimal point": "在小数点后的数字数",
    "Password reset successfully": "已成功重置密码",
    "Per Page": "每页",
    "Per Page:": "每页:",
    "Please enter your new password below": "请在下面输入您的新密码",
    "Please verify your email address by clicking on the link we just emailed to you.": "通过点击我们刚刚发送给您的链接来验证您的电子邮件地址.",
    "Profile Settings": "配置文件设置",
    "Read the": "阅读",
    "Refresh": "更新",
    "Remaining": "剩余的",
    "Required events: payment_intent.succeeded, payment_intent.payment_failed, checkout.session.completed": "需要的事件:付款_意图.成功,付款_意图.付款_失败,结账.会议.完成",
    "Resend verification email": "重新发送验证电子邮件",
    "Reset Filters": "过器重置",
    "Reset password": "恢复密码",
    "Resetting password...": "重新设置密码...",
    "Right-to-Left": "左右的位置",
    "SMTP Host": "接收 SMTP 服务器",
    "SMTP Password": "通过 SMTP 进行密码",
    "SMTP Port": "接口",
    "SMTP Username": "SMTP 用户名",
    "Save password": "保存密码",
    "Saved": "拯救了",
    "Saving...": "拯救一个...",
    "Scheduled": "预定时间",
    "Select currency": "选择货币",
    "Select date format": "选择日期格式",
    "Select language": "选择语言",
    "Select module": "选择模块",
    "Select start day": "选择开始日",
    "Select thousands separator": "选择千分数",
    "Select time format": "选择时间格式",
    "Select timezone": "选择时区",
    "Send Test Email": "发送测试电子邮件",
    "Send Test To": "发送测试到",
    "Sending...": "发送一个...",
    "Show Decimals": "显示小数点",
    "Sidebar": "侧边",
    "Sidebar Style": "侧边框风格",
    "Sidebar Variant": "侧边框变种",
    "Sign up": "报名",
    "Space between amount and symbol": "额度和符号之间的空格",
    "Starts with": "开始于",
    "Starts with whsec_": "开始于whsec_",
    "Stripe Payment Gateway": "支付道",
    "Stripe Payment Settings": "支付方式",
    "Symbol Position": "符号位置",
    "Test Email Configuration": "测试电子邮件配置",
    "Test Mode": "测试模式",
    "Text displayed in the footer": "在脚本中显示的文本",
    "Theme Color": "主题颜色",
    "Theme Mode": "主题模式",
    "Toggle All": "切换所有",
    "Toggle Status": "切换状态",
    "Update your account's profile information and email address": "更新您的帐户的个人资料信息和电子邮件地址",
    "Updating user...": "更新用户...",
    "Updating...": "更新了",
    "Use Stripe test environment for development": "使用Stripe测试环境进行开发",
    "Used to verify webhook events sent by Stripe": "用于验证由Stripe发送的webhook事件",
    "User deleted successfully": "用户已成功删除",
    "User updated successfully": "用户更新成功",
    "Users Management": "用户管理",
    "View User": "查看用户",
    "Watch video tutorials at": "在",
    "We suggest starting with the following.": "我们建议从以下开始.",
    "Webhook Configuration": "网络的配置",
    "Webhook Signing Secret": "网络签名的秘密",
    "Welcome": "欢迎来到",
    "Where to place the currency symbol": "如何放置货币符号",
    "You need to set up a Stripe account and obtain API keys before enabling this integration.": "您需要设置一个Stripe帐户并获得API密钥才能启用此集成.",
    "Your Company Name": "您的公司名称",
    "auth.failed": "没有",
    "notifications enabled": "已启用通知",
    "whsec_...": "没有任何问题.",
    "Purchase Cost": "购买成本",
    "Edit Asset": "编辑资产",
    "Follow-up Date": "后续行动日期",
    "Button Text": "按文字",
    "Social Links": "社交联系",
    "Social Link": "社会的联系",
    "Contact Information": "联系方式",
    "Address Line 1": "住址一行",
    "Address Line 2": "住址 2 行",
    "PayPal": "支付宝",
    "Payment failed. Please try again.": "付款失败. 请再次尝试.",
    "Online": "在线",
    "Job Type": "工作类型",
    "Meeting Title": "会议名称",
    "New": "新的",
    "Invalid payment amount.": "没有有效的付款金额.",
    "Google Calendar JSON File": "谷歌日历 JSON 文件",
    "Working Hours": "工作时间",
    "Benefits": "福利",
    "Warranty": "担保时间",
    "Trip Details": "旅行详情",
    "Failed to copy ": "无法复制",
    "Webhook": "网络",
    "Images": "图像",
    "Add Employee": "添加员工",
    "Employee Management": "员工管理",
    "Enter product description": "输入产品描述",
    "Enter product name": "输入产品名称",
    "Relationship": "关系",
    "Repair": "修复",
    "Fixed": "固定",
    "User Limit": "用户限制",
    "AI Integration": "整合人工智能",
    "AWS Access Key ID": "提供服务",
    "AWS Bucket": "服务器",
    "AWS Default Region": "预设区域",
    "AWS Endpoint": "提供服务",
    "AWS S3 Storage Settings": "如何设置AWS S3存储",
    "AWS Secret Access Key": "提供AWS的秘密访问密钥",
    "AWS URL": "需要的",
    "Active Companies": "活跃的公司",
    "Add New Company": "添加新公司",
    "All Payout Requests": "所有支付请求",
    "All Types": "所有类型",
    "Allowed File Types": "允许的文件类型",
    "Allowed extensions": "允许的扩展",
    "Allowed extensions:": "允许扩展:",
    "Already Subscribed": "已经订阅",
    "Application cache": "应用程序缓存",
    "Are you sure you want to delete": "您是否确定要删除",
    "Available Balance": "现有余额",
    "Bank: Your Bank Name\\nAccount Number: 0000 0000\\nRouting Number: 000000000": "银行:您的银行名字\\n账号: 0000 0000\\n路由号: 000000000",
    "Brand settings updated successfully.": "品牌设置更新成功.",
    "Cache cleared successfully.": "缓存成功清除.",
    "Card details": "卡的详细信息",
    "Card was declined. Please try a different payment method.": "卡被拒绝. 请尝试使用其他付款方式.",
    "Change Avatar": "改变自己的化身",
    "Change Image": "改变图像",
    "Changes will take effect after page reload": "页面重新加载后的更改将生效",
    "Chat GPT settings updated successfully.": "聊天GPT设置更新成功.",
    "Choose Files": "选择文件",
    "Choose Your Plan": "选择自己的计划",
    "Choose how your sidebar looks and behaves": "选择您的侧边的外观和行为",
    "Clearing cache will remove": "清除缓存将删除",
    "Clearing...": "清理...",
    "Companies Management": "公司管理",
    "Company created successfully": "公司成功创建",
    "Company deleted successfully": "公司成功删除",
    "Company status updated successfully": "公司状态更新成功",
    "Company updated successfully": "公司更新成功",
    "Configuration cache": "配置缓存",
    "Configure Chat GPT integration settings for AI-powered features": "配置聊天GPT集成设置以支持AI功能",
    "Configure Google ReCaptcha settings for form protection": "配置Google ReCaptcha的表单保护设置",
    "Configure SEO settings to improve your website's search engine visibility": "配置SEO设置以提高您的网站的搜索引擎可见性",
    "Configure available payment methods for subscription plans": "配置订阅计划的可用付款方式",
    "Configure cookie consent and privacy settings for your application": "配置您的应用程序的 Cookie 许可和隐私设置",
    "Configure file storage settings for your application": "配置您的应用程序的文件存储设置",
    "Configure payment gateway for subscription plans": "配置订阅计划的付款网关",
    "Cookie settings updated successfully.": " Cookie 设置更新成功.",
    "Copied to clipboard": "复制到剪贴板",
    "Coupon deleted successfully": "优惠券已成功删除",
    "Create Payout Request": "创建支付请求",
    "Create and manage subscription plans to offer different service tiers to your customers.": "创建和管理订阅计划, 为客户提供不同级别的服务.",
    "Create your account": "创建自己的帐户",
    "Creating company...": "创造一个公司...",
    "Currency settings updated successfully": "货币设置更新成功",
    "Currency settings updated successfully.": "货币设置更新成功.",
    "Current Cache Size": "当前缓存大小",
    "Current Image": "目前的图像",
    "Current image": "当前图像",
    "Current image:": "目前的图像:",
    "Custom Pages": "定制页面",
    "Custom Subdomain": "定制子域",
    "Default Plan": "预设计划",
    "Deleting company...": "删除公司...",
    "Disable Login": "禁用登录方式",
    "Download Accepted Cookies": "下载已接受的 Cookie",
    "Drag and drop your images here, or click to browse": "拖放图像到这里, 或点击浏览",
    "Drop files here": "在这里放下文件",
    "Edit Labels for": "编辑标签",
    "Email settings saved successfully": "电子邮件设置成功保存",
    "Email settings updated successfully": "电子邮件设置更新成功",
    "Enable Logging": "启用日志记录",
    "Enable Login": "启用登录",
    "Enable ReCaptcha": "启用 ReCaptcha 进行重新捕捉",
    "Enable Referral Program": "启用推程序",
    "Enable Trial": "允许试验",
    "Enable cookie activity logging": "启用cookie活动日志",
    "Enable or disable the public landing page": "启用或禁用公共登陆页面",
    "Enable strictly necessary cookies": "启用严格必要的cookie",
    "Enter a brief description for search engines (max 160 characters)": "输入搜索引擎的简要描述 (最多160个字符)",
    "Enter cardholder name": "输入卡持人的姓名",
    "Enter keywords separated by commas": "输入用逗号分隔的关键词",
    "Enter reason for rejection...": "输入拒绝的原因...",
    "Enter referral program guidelines and terms...": "输入推计划的指导方针和条款...",
    "Enter the contact us URL for cookie inquiries": "输入联系我们的URL,以查询cookie",
    "Enter the contact us description for cookie inquiries": "输入联系我们描述,以查询cookie",
    "Enter the cookie consent description": "输入cookie同意描述",
    "Enter the main cookie consent title": "输入主要cookie同意标题",
    "Enter the strictly necessary cookies description": "输入严格必要的cookie描述",
    "Enter the strictly necessary cookies title": "输入严格必要的cookie标题",
    "Enter your Google ReCaptcha secret key": "输入您的谷歌 ReCaptcha 秘密密钥",
    "Enter your Google ReCaptcha site key": "输入您的Google ReCaptcha网站密码",
    "Enter your OpenAI API key": "输入您的OpenAI API密钥",
    "Enter your bank details that customers will use for manual transfers": "输入您的银行详细信息,客户将使用手动转账",
    "Enter your credentials to access your account": "输入您的凭据访问您的帐户",
    "Enter your details below to get started": "输入您的详细信息下面开始",
    "Failed to approve plan order": "没有批准计划订单",
    "Failed to clear cache": "无法清除缓存",
    "Failed to create payment preference": "无法创建付款偏好",
    "Failed to initialize payment": "无法初始化付款",
    "Failed to load Razorpay checkout. Please try again.": "无法加载Razorpay的结账. 请再次尝试.",
    "Failed to load language file": "无法加载语言文件",
    "Failed to load payment methods": "无法加载付款方式",
    "Failed to load plans": "无法加载计划",
    "Failed to reject plan order": "没有拒绝计划订单",
    "Failed to save MercadoPago preference": "无法保存 MercadoPago 的偏好",
    "Failed to save brand settings": "无法保存品牌设置",
    "Failed to save email settings": "无法保存电子邮件设置",
    "Failed to send test email": "无法发送测试邮件",
    "Failed to send verification email. Please try again.": "无法发送验证电子邮件. 请再次尝试.",
    "Failed to submit payment request": "没有提交付款请求",
    "Failed to update Chat GPT settings": "无法更新聊天 GPT 设置",
    "Failed to update ReCaptcha settings": "无法更新 ReCaptcha 的设置",
    "Failed to update SEO settings": "无法更新SEO设置",
    "Failed to update cookie settings": "无法更新cookie设置",
    "Failed to update currency settings": "无法更新货币设置",
    "Failed to update language file": "无法更新语言文件",
    "Failed to update payment settings": "无法更新付款设置",
    "Failed to update storage settings": "无法更新存储设置",
    "Failed to update system settings": "无法更新系统设置",
    "Failed to upgrade plan": "无法升级计划",
    "File Type": "文件类型",
    "Flat Amount": "固定金额",
    "For server-side API integration, use your Private Access Token (NOT your public key). You can find this in your MercadoPago Developer Dashboard under Credentials > Production\/Test Credentials > Access token.": "对于服务器端的API集成,请使用您的私有访问令牌 (而不是您的公钥).您可以在MercadoPago开发者仪表板中找到凭证>生产\/测试凭证>访问令牌.",
    "GB": "英国",
    "Get started by uploading your first media file": "开始上传您的第一个媒体文件",
    "Get your Mercado Pago API credentials from your": "通过您的",
    "Get your PayPal API credentials from your": "通过您的",
    "Get your Razorpay API credentials from your": "通过您的",
    "Get your Stripe API keys from your": "从您的",
    "I have made the payment": "我已经付款了",
    "If left empty, yearly price will be calculated as 80% of monthly price × 12": "如果留空,年价将计算为月价的80% × 12",
    "Important Instructions": "重要指导",
    "Important:": "重要的是:",
    "Important: Do not use your Public Key here. The Access Token is different and is required for server-side operations.": "重要:不要在这里使用您的公钥. 访问令牌是不同的,并且对于服务器端操作是必需的.",
    "Include your order reference in the transfer description": "在转移说明中包括您的订单参考",
    "Invalid Stripe secret key format": "不有效的Stripe密钥格式",
    "Invalid company record": "无效的公司记录",
    "Invalid coupon code": "不有效的优惠券代码",
    "Invalid payment reference": "无效的支付参考",
    "Invalid payment reference format": "无效的支付参考格式",
    "Invalid response from server": "服务器的答复不有效",
    "JPG, PNG, GIF up to 2MB": "图像,图像,GIF,最大2MB",
    "Key ID": "关键标识",
    "Language updated successfully": "语言更新成功",
    "Leave empty for 20% discount": "让空的20%的折扣",
    "Loading media...": "媒体加载...",
    "Loading plans...": "装载计划...",
    "Local Storage": "地方存储",
    "Local Storage Settings": "地方存储设置",
    "Login as Company": "作为公司登录",
    "Manage application cache to improve performance": "管理应用程序缓存以提高性能",
    "Manage subscription plans for your customers": "管理您的客户的订阅计划",
    "Max Upload Size (KB)": "最大的上传大小 (KB)",
    "Max size": "最大的尺寸",
    "Max size:": "最大的尺寸:",
    "Media Information": "媒体信息",
    "MercadoPago": "美国",
    "MercadoPago API credentials not found": "没有找到MercadoPago API凭证",
    "MercadoPago access token is empty": "没有 MercadoPago 访问令牌",
    "MercadoPago preference was not created properly": "没有正确创建MercadoPago优惠",
    "MercadoPago redirect URL is not available": "没有可用的MercadoPago重定向URL",
    "Meta Description is required": "需要提供元描述",
    "Meta Image is required": "需要使用元图像",
    "Meta Keywords is required": "需要使用Meta关键字",
    "Minimum Amount": "最低数额",
    "Monthly Performance": "月度业绩",
    "No Plan": "没有计划",
    "No companies found": "没有发现公司",
    "No currencies found": "没有货币",
    "No image": "没有图像",
    "No media files found": "没有找到媒体文件",
    "No payment methods available": "没有可用的付款方式",
    "No results found.": "没有结果.",
    "Note: Only permissions for modules available to your role are shown.": "注意:仅显示您角色可用的模块的权限.",
    "Number of Businesses": "企业数量",
    "Optional": "没有要求",
    "Pay with MercadoPago": "使用MercadoPago进行付款",
    "Pay with Razorpay": "使用Razorpay付款",
    "PayPal not configured": "没有配置PayPal",
    "Payment Methods": "付款方式",
    "Payment request submitted successfully": "付款请求成功提交",
    "Payment successful": "付款成功",
    "Payment successful and plan activated": "付款成功,计划启动",
    "Payment successful! Your subscription has been activated.": "付款成功!您的订阅已被激活.",
    "Payment verification failed": "支付验证失败",
    "Payout Requests": "支付请求",
    "Payout request approved": "支付请求获得批准",
    "Payout request rejected": "拒绝支付请求",
    "Payout request submitted successfully": "已成功提交的支付请求",
    "Payouts Processed": "支付过程",
    "Pending Payouts": "待发的支付",
    "Plan Orders": "计划订单",
    "Plan order approved successfully": "计划订单成功通过",
    "Plan order approved successfully!": "计划顺序成功通过!",
    "Plan order rejected successfully": "计划订单成功被拒绝",
    "Plan order rejected successfully!": "计划顺序成功拒绝!",
    "Plan request submitted successfully": "计划申请成功提交",
    "Plan upgraded successfully": "计划升级成功",
    "Please enter a coupon code": "请输入优惠券代码",
    "Please select a payment method": "请选择一种付款方式",
    "Razorpay SDK not loaded": "没有加载Razorpay SDK",
    "ReCaptcha settings updated successfully.": "已成功更新 ReCaptcha 设置.",
    "Recommended": "建议使用",
    "Recommended size: 1200x630px for optimal social media sharing. Max file size: 5MB": "推尺寸:1200x630px,以实现最佳的社交媒体共享.最大文件大小:5MB",
    "Referral Guidelines": "转案指南",
    "Referral Program Settings": "推程序设置",
    "Referral Signups": "推注册",
    "Referral link copied to clipboard": "转介链接复制到剪贴板",
    "Referral settings updated successfully": "转介设置更新成功",
    "Reject Payout Request": "拒绝支付请求",
    "Reject Request": "拒绝请求",
    "Rejection reason (optional):": "拒绝原因 (可选):",
    "Request Payout": "要求支付",
    "Request Plan": "要求计划",
    "Require users to verify their email addresses": "要求用户验证他们的电子邮件地址",
    "Reset your password": "重置您的密码",
    "Return Back": "返回回去",
    "Returned to admin panel": "返回管理员面板",
    "Role Permissions": "角色权限",
    "Role created successfully with Permissions!": "角色已成功创建",
    "Role deleted successfully!": "角色已成功删除!",
    "Role updated successfully with Permissions!": "角色已成功更新,使用权限!",
    "Route cache": "路线缓存",
    "SEO settings updated successfully.": "优化设置更新成功.",
    "Save 20%": "节省20%的时间",
    "Save Settings": "保存设置",
    "Saving currency settings...": "保存货币设置",
    "Saving email settings...": "保存电子邮件设置...",
    "Search labels...": "搜索标签的使用",
    "Search media files...": "搜索媒体文件...",
    "Select All Permissions": "选择所有权限",
    "Select Chat GPT model": "选择聊天GPT模型",
    "Select a new plan for this company": "选择该公司的新计划",
    "Select permissions for this role. You can select all permissions at once or manage them by module.": "选择这个角色的权限. 您可以同时选择所有权限, 或按模块管理它们.",
    "Select the perfect plan for your business needs": "选择适合您的业务需求的完美计划",
    "Select version": "选择版本",
    "Selected": "已选中的",
    "Sending test email...": "发送测试电子邮件",
    "Set up a webhook in your Stripe dashboard to receive event notifications": "在您的Stripe仪表板中设置一个Webhook以接收事件通知",
    "Setting this as default will remove default status from the current default plan.": "将此设置为默认将从当前默认计划中删除默认状态.",
    "Share this link to earn commissions when users sign up and purchase plans": "分享此链接,在用户注册和购买计划时获得佣金",
    "Show ReCaptcha on authentication pages": "在身份验证页面上显示 ReCaptcha",
    "Sidebar Collapse Mode": "侧边缩模式",
    "Sidebar Preview": "侧边预览",
    "Status updated successfully": "状态更新成功",
    "Storage Limit (GB)": "存储限制 (GB)",
    "Storage settings updated successfully.": "存储设置更新成功.",
    "Strictly Necessary Cookies": "严格必要的饼干",
    "Stripe not configured": "没有配置条纹",
    "Stripe not configured properly": "条形并没有正确配置",
    "Subdomain": "副域名",
    "Subscription Plans": "订阅计划",
    "Subscription request submitted successfully": "订阅申请成功提交",
    "System settings updated successfully.": "系统设置更新成功.",
    "These payment settings will be used for all subscription plan payments. Make sure to test your configuration before going live.": "确保在上线前对您的配置进行测试.",
    "This action cannot be undone.": "这种行动是不可撤销的.",
    "This year": "今年",
    "Toggle theme": "切换主题",
    "Top Referring Companies": "公司的推",
    "Total Commission Paid": "支付的总佣金",
    "Total Earned": "总收入",
    "Total Referral Users": "总的参考用户",
    "Total Referrals": "转诉总数",
    "Transfer the exact amount shown above": "转移上述确切的数额",
    "Trial started successfully": "试验成功开始",
    "Unable to create Role with permissions. Please try again!": "无法创建权限的角色. 请再次尝试!",
    "Unable to create User. Please try again!": "无法创建用户. 请再次尝试!",
    "Unable to delete Role. Please try again!": "无法删除角色. 请再次尝试!",
    "Unable to delete User. Please try again!": "无法删除用户. 请再次尝试!",
    "Unable to update Role with permissions. Please try again!": "无法更新权限的角色. 请再次尝试!",
    "Unable to update User. Please try again!": "无法更新用户. 请再次尝试!",
    "Unauthorized payment reference": "没有授权的支付参考",
    "Updating company...": "更新公司...",
    "Updating status...": "更新状态",
    "Upgrade Plan for": "升级计划",
    "Upgrading plan...": "升级计划...",
    "Upload Media": "传输媒体",
    "Upload Media Files": "传媒文件上传",
    "Upload your images": "您的图片上传",
    "Uploaded": "上传的",
    "Usage Limits": "使用限制",
    "User created with roles": "用户创建了角色",
    "User deleted with roles": "用户删除与角色",
    "User status updated successfully": "用户状态更新成功",
    "User updated with roles": "用户更新角色",
    "Verification may take 1-3 business days": "验证可能需要1-3个工作日",
    "Verify your email": "验证您的电子邮件",
    "View Company": "查看公司",
    "View Info": "查看信息",
    "View cache": "查看缓存",
    "Wasabi Access Key": "访问的关键",
    "Wasabi Secret Key": "瓦萨比的秘密钥匙",
    "Wasabi Storage Settings": "华沙比存储设置",
    "Yearly Price": "年价",
    "You will be redirected to MercadoPago to complete your payment.": "您将被转发到MercadoPago, 完成您的付款.",
    "You will be redirected to Razorpay to complete your payment.": "您将被转发到Razorpay以完成您的付款.",
    "Your Payout Requests": "您的支付要求",
    "Your Referral Link": "您的推链接",
    "Your payment is being processed. We will notify you once it is confirmed.": "您的付款正在处理中.一旦确认,我们将通知您.",
    "Your payment is pending. We will notify you once it is confirmed.": "您的付款尚未完成,一旦确认,我们将通知您.",
    "Your plan will be activated after payment verification": "您的计划将在付款验证后被激活",
    "companies": "公司",
    "days": "时间",
    "files": "文件",
    "items": "其他项目",
    "of cached data": "缓存数据的",
    "plan orders": "计划订单",
    "plan requests": "计划要求",
    "selected": "已选中的",
    "subscription": "订阅",
    "View Meeting": "查看会议",
    "Duration (minutes)": "时间 (分钟)",
    "minutes": "时间",
    "Start Date & Time": "开始日期和时间",
    "Application Date": "申请日期",
    "Add Document Type": "添加文档类型",
    "Contact Address": "联系地址",
    "Reviewer": "评审人",
    "Reviews": "评价",
    "Submit Review": "提交审查",
    "Frequently Asked Questions": "常见的问题",
    "Still have questions?": "还有问题吗?",
    "View Open Positions": "查看开放的位置",
    "Bio": "生物",
    "Target Audience": "目标受众",
    "Review Details": "审查详情",
    "Enter your email address": "输入您的电子邮件地址",
    "Checklist Items": "检查清单项目",
    "Frequency": "频率",
    "Template Name": "模板名称",
    "Certificate": "证书",
    "Contact Phone": "联系方式",
    "Sessions": "会议",
    "Safety": "安全性",
    "Serial Number": "序列号",
    "Recorded By": "录制者",
    "Select status": "选择状态",
    " file(s) uploaded successfully": "文件已成功上传",
    "+1 (555) 123-4567": "美国",
    "1 Star": "一颗星",
    "123 Business Ave, City, State": "商业大街123号,城市,州",
    "123 Business Ave, Suite 100, San Francisco, CA 94105": "商业大街123号,100号套房,旧金山,加利福尼亚州94105",
    "2 Stars": "两个星",
    "3 Stars": "三星级",
    "4 Stars": "4 星级",
    "4+ Years": "4年以上",
    "5 Stars": "五星级",
    "A duplicate transaction has been submitted": "已提交重复交易",
    "AI Assistant": "助理 AI",
    "Aamarpay Payment": "支付付款",
    "Aamarpay not configured": "没有配置Aamarpay",
    "About Content": "关于内容",
    "About Description": "关于 描述",
    "About Image": "关于图像",
    "About Image & Style": "关于图像和风格",
    "About Layout": "关于布局",
    "About Section": "关于该部门",
    "About Statistics": "关于统计",
    "About Title": "关于标题",
    "About Values": "关于价值观",
    "About section title": "关于部分标题",
    "About section title, description and story": "关于章节标题,描述和故事",
    "Accent": "音",
    "Accent Color": "发音颜色",
    "Access denied. Only company users can access this area.": "访问被拒绝.只有公司用户可以访问此区域.",
    "Active Plans": "活动计划",
    "Active filters:": "活动过器:",
    "Add Benefit": "增加利益",
    "Add Company": "添加公司",
    "Add Default Testimonial": "添加默认的证明",
    "Add FAQ": "添加常见问题",
    "Add Feature Box": "添加功能框",
    "Add New Webhook": "添加一个新的 Webhook",
    "Add Reason": "增加理由",
    "Add Screenshot": "添加截图",
    "Add Social Link": "添加社交链接",
    "Add Statistic": "添加统计数据",
    "Add Team Member": "添加团队成员",
    "Add Text": "添加文字",
    "Add Trust Statistic": "添加信任统计",
    "Add Value": "增加价值",
    "Add and manage team member profiles": "添加和管理团队成员的个人资料",
    "Add compelling statistics to your hero section": "添加令人信服的统计数据到你的英雄部分",
    "Add custom CSS to override default styles": "添加自定义CSS以覆盖默认样式",
    "Add custom JavaScript for advanced functionality": "添加自定义的 JavaScript 进行高级功能",
    "Add overlay on background image": "在背景图像上添加覆盖",
    "Add your custom CSS here": "在此添加自定义CSS",
    "Add your custom JavaScript here": "在此添加自定义的 JavaScript",
    "Address verification failed. Please check your billing address.": "无法验证地址. 请检查您的收费地址.",
    "All Methods": "所有方法",
    "All users who registered using referral codes": "所有使用转介码注册的用户",
    "Alt Text": "其他文字",
    "Amount mismatch": "额度不匹配",
    "An error occurred": "发生错误",
    "Announcement Badge": "公告标志",
    "AuthorizeNet Payment": "授权网付款",
    "AuthorizeNet connection successful": "通过AuthorizeNet连接成功",
    "AuthorizeNet credentials not configured": "没有配置AuthorizeNet凭证",
    "AuthorizeNet not configured": "没有配置AuthorizeNet",
    "AuthorizeNet not properly configured": "没有正确配置AuthorizeNet",
    "Available Templates": "可用的模板",
    "Available Variables": "可用的变量",
    "Back to Referral Dashboard": "回到推仪表板",
    "Background": "背景",
    "Background Overlay": "背景覆盖",
    "Background colors and section image": "背景颜色和部分图像",
    "Basic company details for your landing page": "您的登陆页面的基本公司信息",
    "Benefit Debit Cards": "福利借记卡",
    "Benefit Pay Mobile Wallet": "福利支付移动钱包",
    "Benefit Payment": "福利支付",
    "Benefit payment configuration is missing": "没有福利支付配置",
    "Benefit payment not configured": "没有配置福利支付",
    "Benefits of subscribing to newsletter": "订阅新闻通讯的好处",
    "Billing Cycle": "账单周期",
    "Brief description about the team member...": "关于团队成员的简要描述...",
    "Bulk Content Generation": "批量内容生成",
    "Button Style": "按风格",
    "CEO": "总裁",
    "CEO & Founder": "首席执行官和创始人",
    "CTA Description": "标签: 标签: 标签:",
    "CTA Subtitle": "字幕中标",
    "CTA Text": "标签的文字",
    "CTA Title": "标题: 关于 CTA 的",
    "Call to Action": "呼吁采取行动",
    "Call-to-action for team recruitment": "团队招募的行动号召",
    "Callback processing failed": "无法处理回调",
    "Cannot delete the default currency.": "无法删除默认货币",
    "Cannot delete the default plan.": "不能删除默认计划.",
    "Cashfree API credentials not found": "没有找到无现金API凭证",
    "Cashfree SDK not loaded": "没有加载现金无需SDK",
    "Center": "中心",
    "Centered Content": "内容中心",
    "ChatGPT Demo": "聊天GPT演示",
    "Checking...": "检查...",
    "CinetPay Payment": "支付方式",
    "CinetPay not configured": "没有配置CinetPay",
    "Clear filters": "清晰的过器",
    "Click \"Pay with Crypto\" to proceed to CoinGate": "点击\"使用加密货币支付\"进入CoinGate",
    "Click to copy variables to use in your email content": "点击复制变量以在电子邮件内容中使用",
    "CoinGate API token not configured": "没有配置CoinGate API令牌",
    "CoinGate Cryptocurrency Payment": "币网加密货币支付",
    "CoinGate payment is not available": "没有可用CoinGate支付",
    "Color Scheme": "颜色组合",
    "Colors & Theme": "颜色和主题",
    "Columns": "列式",
    "Commission History": "委员会历史",
    "Company Description": "公司简介",
    "Company Management": "公司管理",
    "Company contact details": "公司联系方式",
    "Company created successfully, but welcome email failed: ": "公司创建成功,但欢迎邮件失败:",
    "Company values and mission statements": "公司价值观和使命宣言",
    "Complete Payment": "完全支付",
    "Complete payment using your selected cryptocurrency": "使用您选择的加密货币完成付款",
    "Complete your payment in the secure PayTR iframe above": "在上面的安全PayTRiframe中完成您的付款",
    "Comprehensive system management and oversight tools": "综合系统管理和监督工具",
    "Configure Google Calendar integration for appointment synchronization": "配置谷歌日历集成以实现约会同步",
    "Configure about section layout and positioning": "配置关于部分布局和定位",
    "Configure features section layout and columns": "配置功能部分布局和列",
    "Configure hero section imagery": "配置英雄部分图像",
    "Configure hero section layout and dimensions": "配置英雄部分的布局和尺寸",
    "Connection failed": "连接失败",
    "Connection test failed: ": "连接测试失败:",
    "Contact FAQs": "联系常见问题",
    "Contact Info Description": "联系方式 描述",
    "Contact Info Title": "联系方式 标题",
    "Contact Section Content": "联系部分内容",
    "Contact section titles and descriptions": "联系部分的标题和描述",
    "Contact-related frequently asked questions": "联系相关的常见问题",
    "Content Left, Image Right": "内容左边,图像右边",
    "Copy Selected": "已选择复制",
    "Coupon Applied": "应用的优惠券",
    "Coupon created successfully!": "优惠券已成功创建!",
    "Coupon deleted successfully!": "优惠券已成功删除!",
    "Coupon has expired": "优惠券已经过期",
    "Coupon status updated successfully!": "优惠券状态更新成功!",
    "Coupon updated successfully!": "优惠券更新成功!",
    "Coupon usage limit exceeded": "超出了使用券的限制",
    "Create and manage subscription plans": "创建和管理订阅计划",
    "Credit Card, Debit Card - Real-time payment processing": "信用卡,借记卡 - 实时支付处理",
    "Current Form Data": "当前表格数据",
    "Current file:": "当前文件:",
    "Custom page created successfully!": "已成功创建自定义页面!",
    "Custom page deleted successfully!": "已成功删除自定义页面!",
    "Custom page updated successfully!": "定制页面更新成功!",
    "Customer reviews and feedback": "客户评价和反",
    "Customize email content for different languages": "针对不同语言定制电子邮件内容",
    "Customize hero section colors and overlays": "定制英雄部分的颜色和覆盖",
    "Customize your header appearance and behavior": "定制您的标题外观和行为",
    "Customize your landing page content and appearance": "定制您的登陆页面内容和外观",
    "Date Range": "时间范围",
    "Default FAQs": "默认常见问题",
    "Default Testimonials": "默认证书",
    "Description text for features section": "功能部分的描述文本",
    "Disabled Only": "只有残疾人",
    "Display icons with features": "显示带有特征的图标",
    "Domain & URL Settings": "域名和URL设置",
    "Don't just take our word for it...": "不要只是相信我们的话...",
    "Download QR Code": "获取QR码",
    "Drag and drop to reorder sections on your landing page": "拖放以重新排序您的登陆页面的部分",
    "Easebuzz Payment": "易斯巴兹支付",
    "Easebuzz not configured": "没有配置Easebuzz",
    "Edit email content for this language": "编辑此语言的电子邮件内容",
    "Egypt": "埃及",
    "Email Content": "电子邮件内容",
    "Email Subject": "电子邮件主题",
    "Email address is required": "需要提供电子邮件地址",
    "Email content updated successfully.": "电子邮件内容更新成功.",
    "Email is required": "需要电子邮件",
    "Enable Google Calendar": "启用谷歌日历",
    "Enable Google Calendar integration for appointments": "启用谷歌日历集成",
    "Enable Section": "启用部分",
    "Enable parallax scrolling effect": "启用横移滚动效果",
    "Enabled Only": "只有启用",
    "Encourage user engagement": "鼓励用户参与",
    "Engagement": "参与",
    "Enter address (optional)": "输入地址 (可选)",
    "Enter email subject (you can use variables like {app_name})": "输入电子邮件主题 (您可以使用 {app_name} 等变量)",
    "Enter first name": "输入姓名",
    "Enter from name (e.g., {app_name}, Support Team)": "从名称输入 (例如, {app_name}, 支持团队)",
    "Enter full name": "输入全名",
    "Enter last name": "输入姓名",
    "Enter marketing copy": "输入营销副本",
    "Enter your Google Calendar ID": "输入您的谷歌日历 ID",
    "Enter your full name": "输入您的全名",
    "Environment": "环境问题",
    "Error connecting to AI service": "连接到人工智能服务时出现错误",
    "Error processing callback": "错误处理回调",
    "Everything you need to manage your digital business presence": "您需要管理您的数字业务存在的一切",
    "Experience": "经验",
    "Explore": "探索",
    "Explore our intuitive interface and powerful features...": "探索我们的直观界面和强大的功能...",
    "FAQ Section Content": "常见问题部分内容",
    "FAQ Text": "常见问题",
    "Failed to approve plan order: ": "没有批准计划订单:",
    "Failed to create Midtrans snap token": "无法创建中传快速令牌",
    "Failed to create payment bill": "无法创建付款账单",
    "Failed to create payment form": "无法创建支付表格",
    "Failed to create payment order: ": "无法创建付款命令:",
    "Failed to create payment session": "无法创建付款会话",
    "Failed to create payment session: ": "无法创建付款会话:",
    "Failed to generate content": "无法生成内容",
    "Failed to get access token": "无法获取访问令牌",
    "Failed to initialize payment form": "无法初始化付款表格",
    "Failed to load Cashfree SDK. Please try again.": "无法加载现金免费SDK. 请再次尝试.",
    "Failed to load Midtrans script": "无法加载中传脚本",
    "Failed to load PaymentWall payment form": "无法加载支付墙支付表格",
    "Failed to reject plan order: ": "没有拒绝计划命令:",
    "Failed to save landing page settings": "无法保存登陆页设置",
    "Failed to update Google Calendar settings": "无法更新 Google 日历设置",
    "Failed to update language file: ": "无法更新语言文件:",
    "Failed to validate coupon": "没有验证优惠券",
    "Feature Boxes": "功能盒",
    "Feature description": "功能描述",
    "Features Content": "内容 内容",
    "Features Description": "功能 描述",
    "Features Layout": "功能 布局",
    "Features Section": "功能部分",
    "Features Style": "功能 风格",
    "Features Title": "标题",
    "Features section title and description": "功能部分标题和描述",
    "FedaPay Payment": "联邦支付",
    "FedaPay not configured": "没有配置FedaPay",
    "File validation failed": "文件验证失败",
    "Final cryptocurrency amount will be calculated at checkout based on current exchange rates": "最终的加密货币金额将根据当前的汇率计算在结账时.",
    "First name is required": "需要姓名",
    "Flutterwave not configured": "没有配置波",
    "Footer Content": "脚注内容",
    "Footer Links": "脚链接",
    "Footer description and newsletter content": "脚注描述和新闻通讯内容",
    "Footer navigation links by category": "按类别的脚导航链接",
    "Form Title": "形式名称",
    "Founded by a team of networking enthusiasts...": "成立于一群网络爱好者...",
    "Frequently asked questions and answers": "常见问题和答案",
    "Full name is required": "需要提供全名",
    "Generate all content at once": "一次生成所有内容",
    "Generating...": "产生一个...",
    "Get in Touch": "联系我们",
    "Get the latest updates, networking tips...": "获取最新的消息, 网络技巧...",
    "Get your Aamarpay API credentials from your": "通过您的",
    "Get your AuthorizeNet API credentials from your": "从您的AuthorizeNet API凭证中获取您的",
    "Get your Benefit API credentials from your": "通过您的",
    "Get your Cashfree API credentials from your": "通过您的",
    "Get your CinetPay API credentials from your": "通过您的",
    "Get your CoinGate API credentials from your": "获取您的CoinGate API凭据从您的",
    "Get your Easebuzz API credentials from your": "获取您的Easebuzz API凭证从您的",
    "Get your FedaPay API credentials from your": "通过您的",
    "Get your Flutterwave API credentials from your": "通过您的",
    "Get your Iyzipay API credentials from your": "通过您的",
    "Get your Khalti API credentials from your": "通过您的",
    "Get your Midtrans API credentials from your": "通过您的",
    "Get your Mollie API credentials from your": "通过您的",
    "Get your Nepalste API credentials from your": "通过您的",
    "Get your Ozow API credentials from your": "通过您的",
    "Get your Paiement Pro API credentials from your": "通过您的",
    "Get your PayHere API credentials from your": "通过您的",
    "Get your PayTR merchant credentials from your": "通过您的",
    "Get your PayTabs API credentials from your": "通过您的",
    "Get your Payfast merchant credentials from your": "您可以从您的",
    "Get your PaymentWall API credentials from your": "获取您的PaymentWall API凭证从您的",
    "Get your Paystack API credentials from your": "通过您的",
    "Get your SSPay API credentials from your": "从您的SSPayAPI凭证中获取您的",
    "Get your Skrill merchant credentials from your": "通过您的",
    "Get your Tap API credentials from your": "从您的",
    "Get your Xendit API credentials from your": "从您的 Xendit API 获取您的",
    "Get your YooKassa API credentials from your": "通过您的",
    "Get your toyyibPay credentials from your": "通过您的",
    "Global": "全球",
    "Google Calendar ID": "谷歌日历 ID",
    "Google Calendar settings updated successfully.": "谷歌日历设置更新成功.",
    "Google Wallet settings updated successfully.": "谷歌钱包设置更新成功.",
    "Got questions? We've got answers...": "有问题吗?我们有答案...",
    "HTTP Error: ": "错误:",
    "Header Style": "标题样式",
    "Height in pixels (300-1000)": "像素中的高度 (300-1000)",
    "Hero": "英雄",
    "Hero Colors": "英雄的颜色",
    "Hero Content": "英雄内容",
    "Hero Image": "英雄的形象",
    "Hero Layout": "英雄的布局",
    "Hero Section": "英雄部分",
    "Hero Statistics": "英雄统计",
    "Hero Subtitle": "字幕编辑:",
    "Hero Title": "英雄称号",
    "How quickly do you respond?": "你的反应有多快?",
    "How to reorder": "如何重新排序",
    "Icon (Emoji)": "图标 (表情符号)",
    "Image Icon": "图像图标",
    "Image Left, Content Right": "图像在左边,内容在右边",
    "Image Position": "图像位置",
    "Image Section": "图像部分",
    "Image Subtitle": "图片字幕",
    "Image Title": "图片标题",
    "Image overlay content and icons": "图像覆盖内容和图标",
    "Images & Logos": "图像和标志",
    "Images, colors and visual effects": "图像,颜色和视觉效果",
    "Individual feature items with icons": "个别功能项目与图标",
    "Insufficient balance": "没有足够的余额",
    "Insufficient funds": "资金不足",
    "Insufficient funds. Please try a different card.": "资金不足.请尝试使用其他卡.",
    "Invalid JSON response from ToyyibPay": "托伊比付款的无效JSON响应",
    "Invalid ToyyibPay credentials or inactive account": "不有效的ToyyibPay凭证或不活跃的帐户",
    "Invalid or inactive coupon code": "无效或不活跃的优惠券代码",
    "Invalid payment request. Please check your details.": "无效的付款请求. 请检查您的详细信息.",
    "Invalid payment response": "无效的付款答复",
    "Invalid payment response structure": "无效的支付响应结构",
    "Invalid request": "无效的请求",
    "Invalid security code. Please check your CVV.": "检查您的CVV.",
    "Invalid signature": "无效的签名",
    "Invalid transaction response": "没有有效的交易响应",
    "Iraq": "伊拉克",
    "Iyzipay Payment": "支付费用",
    "Iyzipay configuration is missing": "没有Iyzypay配置",
    "Iyzipay not configured": "没有配置izipay",
    "JSON files only, max 2MB": "仅提供JSON文件,最大2MB",
    "Join Team CTA": "加入CTA团队",
    "Join our newsletter for product updates...": "加入我们的新闻通讯,",
    "Join the growing community of professionals": "加入日益增长的专业人士社区",
    "Join thousands of satisfied users today": "今天加入成千上万的满意用户",
    "Jordan": "约旦",
    "Key benefits and advantages": "关键的好处和优势",
    "Key metrics and achievements": "关键指标和成果",
    "Khalti not configured": "没有配置Kalti",
    "Landing Page Title": "登陆页面标题",
    "Landing page description for search engines": "搜索引擎的登陆页面描述",
    "Landing page settings saved successfully": "登陆页设置成功保存",
    "Landing page settings updated successfully!": "登陆页设置更新成功!",
    "Language file not found": "没有找到语言文件",
    "Language not found": "没有找到语言",
    "Last name is required": "需要姓名",
    "Layout Style": "布局风格",
    "Left Side": "左侧",
    "Link copied to clipboard": "链接复制到剪贴板",
    "LinkedIn": "链接",
    "Loading payment form...": "填写付款表格",
    "Loading payment methods...": "充值付款方式...",
    "Logo (Dark)": "标志 (黑色)",
    "Logo (Light)": "标志 (光)",
    "Main headline and supporting text": "主要标题和支持文本",
    "Main section title and description": "主要部分标题和描述",
    "Make header background transparent": "让标题背景透明",
    "Malaysian format: 60123456789 (numbers only)": "马来西亚格式:60123456789 (仅限数字)",
    "Manage all registered companies and their subscriptions": "管理所有注册公司及其订阅",
    "Manage application screenshots": "管理应用程序的截图",
    "Manage webhooks for external integrations": "管理外部集成的webhook",
    "Marketing Copy": "营销副本",
    "Mastercard Credit\/Debit Cards": "卡牌信用卡\/借记卡",
    "Max Result Length": "最多结果长度",
    "Media deleted successfully": "媒体成功删除",
    "Midtrans Payment": "转账支付",
    "Midtrans not configured": "没有配置中传",
    "Minimum amount is R5.00": "最低额度是R5.00",
    "Minimum payment amount is $0.50": "最低支付金额为0.50美元",
    "Minimum payment amount is R5.00": "最低支付金额为R5.00",
    "Minimum spend requirement not met": "没有达到最低支出要求",
    "Missing cart ID": "缺失的购物车ID",
    "Missing payment ID": "没有付款ID",
    "Modal Stacking Demo": "模态堆叠演示",
    "Mode": "模式",
    "Mollie API key not configured": "没有配置Mollie API密钥",
    "Mollie Payment": "莫利支付",
    "Mollie Payment ID: ": "莫利支付号码:",
    "Mollie not configured": "没有配置Mollie",
    "Monitor system performance and growth": "监测系统的性能和增长",
    "Monthly Growth": "月增长",
    "Nepalste Payment": "尼泊尔的付款",
    "Nepalste not configured": "尼泊尔没有配置",
    "New Appointment": "新任命",
    "Newsletter Benefits": "收到新闻通讯的好处",
    "Newsletter Content": "关于新闻通讯的内容",
    "Newsletter Subtitle": "标题:",
    "Newsletter Title": "关于新闻通讯的标题",
    "Newsletter section title and description": "电子邮件的标题和描述",
    "No access permissions found.": "没有找到访问权限.",
    "No default plan found. Please create a default plan first.": "没有找到默认计划. 请先创建一个默认计划.",
    "No email templates found": "没有找到电子邮件模板",
    "No payment methods found matching your criteria": "没有找到符合您的标准的付款方式",
    "No referred users yet": "没有被提名的用户",
    "No response received from payment gateway": "没有收到支付网关的回复",
    "No results found": "没有结果",
    "No spam, unsubscribe at any time...": "没有垃圾邮件,随时取消订阅...",
    "No successful payment found for this order": "没有成功的付款发现这个订单",
    "No token in response: ": "没有回应的代币:",
    "No users have registered using referral codes yet.": "没有用户使用转介代码注册.",
    "Not available": "没有",
    "Not set": "没有设置",
    "Number of Results": "结果数量",
    "Oman": "阿拉伯",
    "Order not found": "没有找到订单",
    "Output Text": "输出文本",
    "Overlay Color": "覆盖的颜色",
    "Ozow not configured": "没有配置Ozow",
    "Paiement Pro Payment": "支付 支付",
    "Paiement Pro not configured": "没有配置Payment Pro",
    "Parallax Effect": "偏移效应",
    "Passphrase": "密码短语",
    "Passphrase (optional)": "密码 (可选)",
    "Password Protection": "密码保护",
    "Pay with Aamarpay": "使用Aamarpay付款",
    "Pay with AuthorizeNet": "使用AuthorizeNet进行付款",
    "Pay with Benefit": "带有福利的付款",
    "Pay with Cashfree": "使用现金免费支付",
    "Pay with CinetPay": "使用CinetPay付款",
    "Pay with Crypto": "使用加密货币付款",
    "Pay with Easebuzz": "使用Easebuzz付款",
    "Pay with FedaPay": "使用FedaPay付款",
    "Pay with Iyzipay": "使用Iyzipay付款",
    "Pay with Khalti": "用Khalti付款",
    "Pay with Midtrans": "使用Midtrans付款",
    "Pay with Nepalste": "支付使用尼泊尔ste",
    "Pay with Ozow": "使用Ozow付款",
    "Pay with Paiement Pro": "使用支付Pro付款",
    "Pay with PayHere": "使用PayHere付款",
    "Pay with SSPay": "使用SSPay进行支付",
    "Pay with Tap": "使用\"点击\"付款",
    "Pay with Xendit": "使用Xendit付款",
    "Pay with YooKassa": "使用Yookassa付款",
    "PayFast not configured": "没有配置PayFast",
    "PayHere Payment": "支付 这里 支付",
    "PayHere not configured": "没有配置PayHere",
    "PayTR API connection failed": "无法连接到 PayTR API",
    "PayTR Payment": "支付TR支付",
    "PayTR credentials not configured": "没有配置PayTR凭证",
    "PayTabs Payment": "支付表支付",
    "PayTabs configuration incomplete.": "没有完整的PayTabs配置.",
    "Payfast Payment": "快速支付",
    "Payment Method: FPX (Online Banking)": "付款方式:FPX (在线银行)",
    "Payment Process:": "付款流程:",
    "Payment amount verification failed": "支付金额的验证失败",
    "Payment completed and plan activated!": "付款完成,计划启动!",
    "Payment completed successfully": "付款成功完成",
    "Payment completed successfully and plan activated": "付款成功完成,计划启动",
    "Payment completed successfully! Your plan has been activated.": "付款成功完成!您的计划已被激活.",
    "Payment configuration error.": "付款配置错误",
    "Payment creation failed": "无法创建付款",
    "Payment failed or cancelled": "支付未能完成或取消",
    "Payment failed: ": "没有付款:",
    "Payment form creation failed": "没有创建付款表格",
    "Payment form not ready": "没有准备好支付表格",
    "Payment gateway error": "付款网关错误",
    "Payment initialization failed": "付款初始化失败",
    "Payment initiation failed": "付款发起失败",
    "Payment is being processed. Your plan will be activated shortly.": "付款正在处理中, 计划将在不久的将来启动.",
    "Payment mode not configured": "没有配置付款方式",
    "Payment not captured or failed": "没有收取或未收取的付款",
    "Payment not completed successfully": "没有成功完成付款",
    "Payment processing failed": "付款处理失败",
    "Payment processing failed.": "付款处理失败",
    "Payment processing failed. Please check your card details and try again.": "付款处理失败. 请检查您的卡片详细信息并再次尝试.",
    "Payment processing failed. Please try again.": "付款处理失败. 请再次尝试.",
    "Payment request submitted. Your plan will be activated after payment verification.": "付款请求已提交.您的计划将在付款验证后被激活.",
    "Payment session creation failed": "无法创建付款会话",
    "Payment session expired": "付款会话已经过期",
    "Payment settings saved successfully.": "存储成功.",
    "Payment status unclear": "支付情况不明",
    "Payment successful!": "付款成功!",
    "Payment successful! Your plan has been activated.": "付款成功!您的计划已被激活.",
    "Payment verification failed - API error": "支付验证失败 - API错误",
    "Payment verification failed - Invalid response": "支付验证失败 - 答案无效",
    "Payment verification failed. Please contact support.": "支付验证失败. 请联系支持.",
    "Payment verification failed: ": "支付验证失败:",
    "Payment was not completed": "没有完成付款",
    "Payment was not completed. Please try again.": "付款没有完成. 请再试一次.",
    "Payment was not successful. Please try again.": "付款没有成功.请再次尝试.",
    "PaymentWall Payment": "支付墙支付",
    "PaymentWall not configured": "没有配置支付墙",
    "Paystack not configured": "没有配置付款",
    "Pending Requests": "待办的请求",
    "Permission created successfully!": "许可成功创建!",
    "Permission deleted successfully!": "删除权限成功!",
    "Permission updated successfully!": "更新权限成功!",
    "Phone number is required": "需要电话号码",
    "Plan Management": "计划管理",
    "Plan created successfully.": "计划成功创建.",
    "Plan deleted successfully.": "计划成功删除.",
    "Plan request approved successfully!": "计划请求成功通过!",
    "Plan request rejected successfully!": "计划请求成功被拒绝!",
    "Plan updated successfully.": "计划更新成功.",
    "Plan upgrade required": "需要升级计划",
    "Plans Management": "计划管理",
    "Plans Section Content": "计划部分内容",
    "Please check storage settings": "请检查存储设置",
    "Please check the expiration date and try again.": "请检查使用期限,然后再试一次.",
    "Please check your card number and try again.": "请检查您的卡号,然后再试一次.",
    "Please correct the errors below": "请纠正下面的错误",
    "Please delete files or upgrade plan": "请删除文件或升级计划",
    "Please enter a prompt": "请输入一个提示符",
    "Please enter a valid CVV (3-4 digits)": "请输入有效的CVV (3-4位)",
    "Please enter a valid Malaysian phone number": "请输入一个有效的马来西亚电话号码",
    "Please enter a valid card number (13-19 digits)": "请输入有效的卡号 (13-19位)",
    "Please enter a valid cardholder name (2-50 characters)": "请输入有效的卡持人的名字 (2-50个字符)",
    "Please enter a valid email address": "请输入一个有效的电子邮件地址",
    "Please enter a valid month (01-12)": "请输入一个有效的月份 (01-12)",
    "Please enter a valid year (current year or later)": "请输入有效年份 (当前年份或以后)",
    "Please enter your email address": "请输入您的电子邮件地址",
    "Please fill in all customer details": "请填写所有客户的详细信息",
    "Please fill in all required fields": "请填写所有必填字段",
    "Please fill in required customer details": "请填写所需的客户信息",
    "Please fix the errors below": "请修复下面的错误",
    "Please fix the form errors": "请修复表格错误",
    "Please subscribe to a plan to continue.": "现在我们要做一个计划,",
    "Powered by AuthorizeNet - Secure payment processing": "通过AuthorizeNet提供 - 安全的支付处理",
    "Powered by CinetPay - African payment gateway": "非洲支付网关",
    "Powered by Easebuzz - Secure payment processing": "通过Easebuzz提供 - 安全的支付处理",
    "Powered by Iyzipay - Secure payment processing": "通过Iyzipay提供 - 安全的支付处理",
    "Powered by Tap - Secure payment processing": "通过 Tap 提供安全的支付处理",
    "Powered by Xendit - Secure payment processing": "通过Xendit提供 - 安全的支付处理",
    "Pricing section title and description": "价格部分标题和描述",
    "Primary Button Text": "主按文本",
    "Privacy Text": "隐私 文本",
    "Product Information Form": "产品信息表格",
    "Public URL": "公共URL",
    "QR Code for": "需要的QR码",
    "Razorpay API credentials not found": "没有找到 Razorpay API 凭据",
    "Ready to get started?": "准备好开始了吗?",
    "Reasons to Choose Us": "选择我们的原因",
    "Recent Activity": "最近活动",
    "Recent Referred Users": "最近被提及的用户",
    "Redirecting to Flutterwave...": "转向Flutterwave... 没有任何消息.",
    "Redirecting to PayTabs payment page...": "转向PayTabs付款页面",
    "Redirecting to Paystack...": "转向收益堆",
    "Redirecting to payment page...": "转向付款页面",
    "Redirecting...": "转发...",
    "Referred Users": "提及的用户",
    "Referred Users List": "引用用户列表",
    "Regenerate": "进行再生",
    "Registered": "已注册的",
    "Request timeout. Please try again.": "请再次尝试.",
    "Right Side": "左右",
    "SSPay Payment": "美国SSPay支付",
    "SSPay not configured": "没有配置SSPay",
    "Saudi Arabia": "沙特阿拉伯",
    "Save Content": "保存内容",
    "Scan this QR code to access the vCard": "扫描此QR码访问vCard",
    "Screenshot Image": "截图图像",
    "Screenshots Content": "截图内容",
    "Screenshots Gallery": "截图图库",
    "Search file types...": "搜索文件类型",
    "Search payment methods...": "搜索付款方式...",
    "Search templates...": "搜索模板",
    "Search themes...": "搜索主题",
    "Secondary Button Text": "附加按文本",
    "Secret Word": "秘密字",
    "Section Height": "截面高度",
    "Section Order": "部门顺序",
    "Section Preview": "部分预览",
    "Section Subtitle": "部分字幕",
    "Section Title": "部分标题",
    "Section title and description": "部分标题和描述",
    "Section title, subtitle and CTA": "部分标题,副标题和CTA",
    "Secure Payment via PayTR": "通过PayTR进行安全支付",
    "Secure Payment with PayTabs": "使用PayTabs进行安全支付",
    "Secure payment processing via PayFast": "通过PayFast进行安全的支付处理",
    "Secure payment via Malaysian banks including Maybank, CIMB, Public Bank, RHB, and more": "通过马来西亚银行进行安全支付,包括梅银,CIMB,公众银行,RHB等",
    "Select Region": "选择一个区域",
    "Select a section to see live preview": "选择一个部分以查看实时预览",
    "Select about section image...": "选择关于部分图像的...",
    "Select dark logo...": "选择一个暗色的标志...",
    "Select features section image...": "选择功能部分图像...",
    "Select hero image...": "选择英雄的形象",
    "Select light logo...": "选择一个亮点标志...",
    "Select method": "选择方法",
    "Select profile image...": "选择个人资料图片",
    "Select screenshot image...": "选择截图图像",
    "Select templates to include in this plan. Leave empty to allow all templates.": "选择要包含在此计划中的模板. 让空置以允许所有模板.",
    "Select your preferred payment method to complete the subscription": "选择您喜欢的付款方式来完成订阅",
    "Send us a Message": "给我们发送信息",
    "Server error. Please try again later.": "服务器错误. 请稍后再试一次.",
    "Setup Progress": "设置进展",
    "Share your referral link to start earning commissions.": "分享您的推链接,",
    "Shop ID": "商店标识",
    "Show Icons": "显示图标",
    "Site ID": "网站标识",
    "Skrill Payment": "通过 Skrill 支付",
    "Small announcement text shown above the title": "标题上方显示的小公告文本",
    "Social media links and profiles": "社交媒体链接和个人资料",
    "Start with our free plan and upgrade as you grow...": "随着你的成长, 升级...",
    "Statistic": "统计",
    "Statistics Section": "统计部门",
    "Statistics Subtitle": "统计学字幕",
    "Statistics Title": "统计 标题",
    "Statistics that build credibility": "建立信誉的统计数据",
    "Stay Updated with Our Latest Features": "随时了解我们的最新内容",
    "Story Content": "故事内容",
    "Story Title": "故事标题",
    "Subscription Plan": "订阅计划",
    "Supported Banks": "支持的银行",
    "Supported Payment Methods": "支持的付款方式",
    "Supported countries": "支持的国家",
    "Supported currencies": "支持的货币",
    "Supporting text for your headline": "标题的支持文本",
    "System roles cannot be deleted!": "系统角色无法删除!",
    "Tap not configured": "没有配置 Tap",
    "Team Content": "团队内容",
    "Team Subtitle": "团队字幕",
    "Team Title": "团队冠军",
    "Team section title and description": "团队部分标题和描述",
    "Tell visitors about your company": "告诉访客您的公司",
    "Template Settings": "模板设置",
    "Template name cannot be changed": "模板名称无法更改",
    "Template settings updated successfully.": "模板设置更新成功.",
    "Test Mode: This is a sandbox transaction. No real money will be charged.": "测试模式:这是一个沙箱交易.没有真正的钱将被收取.",
    "Test independent modal stacking: Open the Coupon Dialog, then open ChatGPT Modal on top of it.": "测试独立的模式堆叠:打开优惠券对话框,然后在上面打开ChatGPT Modal.",
    "Testimonial content...": "证词内容",
    "Testimonials Content": "证词内容",
    "Thank you for subscribing to our newsletter!": "感谢您订阅我们的新闻通讯!",
    "Thank you for your message. We will get back to you soon!": "感谢您的留言,我们将很快回复您!",
    "The actual plans displayed on the landing page are managed through the Plans module. Go to Plans section to create, edit, or manage your subscription plans.": "登陆页面上显示的实际计划通过计划模块进行管理. 进入计划部分创建,编辑或管理您的订阅计划.",
    "The amount is invalid": "没有任何资金",
    "The credit card expiration date is invalid": "信用卡的有效期为无效",
    "The credit card has expired": "信用卡已经过期",
    "The credit card number is invalid": "信用卡号码是无效的",
    "The merchant does not accept this type of credit card": "商家不接受这种类型的信用卡",
    "The transaction cannot be found": "无法找到交易",
    "The transaction has been declined because of an AVS mismatch": "交易已因AVS不匹配而被拒绝",
    "The transaction has been declined because the CVV2 value is invalid": "交易被拒绝,因为CVV2值无效",
    "Theme Colors": "主题颜色",
    "These variables will be automatically replaced with actual values when emails are sent.": "这些变量会在发送电子邮件时自动被实际值取代.",
    "This card type is not accepted.": "这种卡类型不被接受.",
    "This transaction has been declined": "这笔交易已被拒绝",
    "This transaction was already processed.": "这笔交易已经处理.",
    "Tip": "提示",
    "Tip: Use the variables from the sidebar to personalize your emails": "提示:使用侧中的变量来个性化您的电子邮件",
    "Token generation failed": "无法生成令牌",
    "Top Performing Plans": "提供最好的服务",
    "Total Commission Earned": "总收入佣金",
    "Total Referred Users": "总的参考用户",
    "ToyyibPay payment gateway not configured properly": "ToyyibPay支付网关没有正确配置",
    "Transaction Key": "交易密钥",
    "Transaction is being reviewed. Please contact support.": "交易正在审查. 请联系支持.",
    "Transaction not found. Please try again.": "没有找到交易. 请再试一次.",
    "Transaction processing failed. Please check your card details and try again.": "交易处理失败. 请检查您的卡详细信息并再次尝试.",
    "Transforming professional networking...": "转变专业网络...",
    "Transparent Header": "透明的标题",
    "Trust Indicators": "信心指标",
    "Trust Section Title": "托管部门标题",
    "Trust indicators and key metrics": "信用指标和关键指标",
    "Trusted by Industry Leaders": "业内领先者信任",
    "Try adjusting your search or filter criteria": "尝试调整您的搜索或过标准",
    "Turkish phone number format: +905xxxxxxxxx": "土耳其电话号码格式:+905xxxxxxxxx",
    "UAE": "阿拉伯联合长国",
    "URL Prefix": "网址前",
    "URL Type": "网址类型",
    "Unable to create Permission. Please try again!": "无法创建权限. 请再次尝试!",
    "Unable to delete Permission. Please try again!": "无法删除权限. 请再次尝试!",
    "Unable to update Permission. Please try again!": "无法更新权限. 请再次尝试!",
    "Unknown transaction response": "不知交易响应",
    "Unselect All": "删除所有",
    "Use This Content": "使用此内容",
    "User created successfully, but welcome email failed: ": "用户创建成功,但欢迎邮件失败:",
    "Users who registered using your referral code": "使用您的推代码注册的用户",
    "Users with Plans": "有计划的用户",
    "View Landing Page": "查看登陆页面",
    "Visa Credit\/Debit Cards": "美国Visa信用卡\/借记卡",
    "Want to Join Our Team?": "想加入我们的团队吗?",
    "We typically respond within 24 hours...": "我们通常会在24小时内回应...",
    "We're a diverse team of innovators...": "我们是一个多元化的创新团队...",
    "We're always looking for talented individuals...": "我们一直在寻找有才华的人...",
    "We're here to help and answer any question...": "我们来帮助和回答任何问题...",
    "We're not just another digital business card platform...": "我们不仅仅是另一个数字名片平台...",
    "Webhook created successfully": "网络连接成功创建",
    "Webhook deleted successfully": "网络成功删除",
    "Webhook processing failed": "网络处理失败",
    "Webhook updated successfully": "网络连接成功更新",
    "Weekly Updates": "周更新",
    "What Our Clients Say": "我们的客户说",
    "What would you like me to help you generate?": "你希望我帮你创造什么?",
    "Why Choose Us": "为什么选择我们",
    "Why Choose Us Content": "为什么选择我们内容",
    "Why Us": "为什么我们",
    "Write your email content here. You can use HTML formatting and variables...": "写你的电子邮件内容在这里. 你可以使用HTML格式和变量...",
    "Xendit Payment": "支付方式",
    "Xendit not configured": "没有配置Xendit",
    "Xendit payment completed": "完成了Xendit的支付",
    "YooKassa Payment": "青少年基金支付",
    "YooKassa not configured": "没有配置Yookassa",
    "You will be redirected back after payment completion": "您将在付款完成后重新定向",
    "You will be redirected to Benefit to complete your payment securely. Benefit is the leading payment gateway in Bahrain.": "您将被重定向到Benefit,以安全完成您的付款. Benefit是巴林的主要付款网关.",
    "You will be redirected to Cashfree to complete your payment.": "您将被转发到Cashfree, 完成您的付款.",
    "You will be redirected to CinetPay to complete your payment securely.": "您将被转发到CinetPay以安全完成您的付款.",
    "You will be redirected to CoinGate to complete your cryptocurrency payment securely.": "您将被转发到CoinGate以安全完成您的加密货币支付.",
    "You will be redirected to Easebuzz to complete your payment securely.": "您将被转发到Easebuzz以安全完成付款.",
    "You will be redirected to FedaPay to complete your payment securely.": "您将被转发到FedaPay以安全完成您的付款.",
    "You will be redirected to Iyzipay secure payment page to complete your payment.": "您将被转向Iyzypay安全付款页面以完成您的付款.",
    "You will be redirected to PayHere to complete your payment securely.": "您将被重新定向到PayHere以安全完成您的付款.",
    "You will be redirected to PayTabs secure payment page to complete your transaction.": "您将被转向PayTabs安全付款页面以完成交易.",
    "You will be redirected to Payfast to complete the payment": "您将被重定向到Payfast以完成付款",
    "You will be redirected to Skrill to complete the payment": "您将被重定向到 Skrill 完成付款",
    "You will be redirected to Tap to complete your payment securely.": "您将被重新定向到 Tap 完成您的付款.",
    "You will be redirected to Xendit to complete your payment securely.": "您将被转发到Xendit, 完成您的付款.",
    "You will be redirected to toyyibPay to complete your payment securely via FPX (Malaysian Online Banking)": "您将被重定向到toyyibPay,通过FPX (马来西亚在线银行) 完成您的付款.",
    "Your card has expired. Please use a different card.": "您的卡已过期.请使用其他卡.",
    "Your card was declined. Please try a different payment method.": "您的卡被拒绝. 请尝试使用其他付款方式.",
    "Your main headline": "您的主要标题",
    "Your plan has expired. Please renew your subscription.": "您的计划已经过期.请续订订阅.",
    "Your trial period has expired. Please subscribe to a plan to continue.": "您的试用期已经过期. 请订阅继续计划.",
    "billing": "收费",
    "cURL Error: ": "错误:",
    "prod\/test": "产品\/试验",
    "support@company.com": "支持@公司.com",
    "templates": "模板",
    "toyyibPay": "现在的",
    "toyyibPay Payment": "支付方式",
    "years": "年份",
    "Back to Coupons": "回到优惠券",
    "Coupon Details & Usage History": "优惠券详情和使用历史记录",
    "Coupon Information": "优惠券信息",
    "Demo Mode": "演示模式",
    "Discount Applied": "应用的折扣",
    "Discount Value": "折扣价值",
    "No usage history found": "没有发现使用历史记录",
    "Times Used": "使用的时间",
    "Usage History": "使用历史",
    "Used At": "在",
    "You can create new data but cannot modify or delete existing demo data.": "您可以创建新的数据,但不能修改或删除现有的演示数据.",
    "Download PDF": "下载PDF",
    "Select Checklist": "选择检查列表",
    "Add Checklist": "添加检查清单",
    "Under Review": "在审查中",
    "Offers": "提供",
    "Edit Offer": "编辑提供",
    "Create Offer": "创建一个报价",
    "Anonymous": "匿名的",
    "Average": "平均值",
    "Issued": "发行时间",
    "Effective Date": "开始生效日期",
    "Return Asset": "返回资产",
    "Add a call-to-action button to view all templates": "添加一个调用按来查看所有模板",
    "CTA Button Link": "关键字链接",
    "CTA Button Text": "启动按文本",
    "Choose from our professionally designed templates...": "在我们专业设计的模板中选择...",
    "Education": "教育",
    "Explore Our Templates": "探索我们的模板",
    "Load More Templates": "载入更多模板",
    "No templates selected. Click on templates above to select them.": "没有选择模板. 点击上面的模板来选择它们.",
    "Number of Columns": "列数 列数",
    "Schedule Meeting": "会议时间表",
    "Select templates to display in this section": "选择该部分显示的模板",
    "Selected Templates": "已选的模板",
    "Template Selection": "模板选择",
    "Templates Section Content": "模板部分内容",
    "Training Programs": "培训项目",
    "View All Templates": "查看所有模板",
    "records": "记录",
    "Remote": "遥控器",
    "Activate": "激活",
    "Deactivate": "关闭",
    "Select Document": "选择文件",
    "Awards": "奖项",
    "Feedback": "提供反",
    "Meeting Minutes": "会议记录",
    "Add Meeting Type": "添加会议类型",
    "Edit Meeting Type": "编辑会议类型",
    "Attendance record not found.": "没有找到出席记录.",
    "Add Expense": "增加支出",
    "Add New Document Type": "添加新文档类型",
    "Add New Expense": "增加新支出",
    "Add New Time Entry": "添加一个新的时间条目",
    "Add Template": "添加模板",
    "Add Time Entry": "添加时间输入",
    "All Documents": "所有文件",
    "All Priorities": "所有优先事项",
    "All Sources": "所有来源",
    "Business Views": "商业观点",
    "Communication": "关于",
    "Completion Date": "完成日期",
    "Confidentiality": "机密性",
    "Creating document type...": "创建文件类型...",
    "Creating time entry...": "创建时间入口...",
    "Date From": "时间",
    "Date To": "时间",
    "Deadline": "截止时间",
    "Default Duration": "默认时间",
    "Default Duration (minutes)": "默认时间 (分钟)",
    "Deleting document type...": "删除文件类型...",
    "Deleting document...": "删除文件",
    "Deleting expense...": "删除了开支...",
    "Deleting template...": "删除模板",
    "Deleting time entry...": "删除时间输入...",
    "Document Categories": "文件类别",
    "Document Management": "文件管理",
    "Document Templates": "文件模板",
    "Document Types": "文件类型",
    "Edit Time Entry": "编辑时间输入",
    "Final": "最终",
    "Permanent": "永久性的",
    "Planned": "计划中的",
    "Policy Name": "政策名称",
    "Review Date": "审查日期",
    "Submitted": "提交的",
    "System Growth": "系统的发展",
    "Template Content": "模板内容",
    "Time Entries": "时间条目",
    "Track views of your digital business cards": "追踪您的数字名片的查看",
    "Updating document type...": "更新文件类型...",
    "Updating expense...": "更新费用...",
    "Updating time entry...": "更新时间输入...",
    "Upload New Document": "上传新文档",
    "View Document Type": "查看文档类型",
    "View Time Entry": "查看时间输入",
    "document types": "文件类型",
    "documents": "文件",
    "hours": "时间",
    "this month": "这个月",
    "time entries": "时间条目",
    "Room": "房间",
    "Select Room": "选择一个房间",
    "Category status updated successfully": "类别状态更新成功",
    "Add New Branch": "添加一个新分支",
    "All Branches": "所有分支机构",
    "Branch Management": "支部管理",
    "Branches": "其他",
    "Creating branch...": "创建一个分支...",
    "Deleting branch...": "删除分支",
    "Updating branch...": "更新分支机构的情况...",
    "View Branch": "查看分支机构",
    "branches": "其他",
    "monthly": "每月一次",
    "Branch created successfully.": "已成功创建分支",
    "Branch deleted successfully": "已成功删除的分支",
    "Branch status updated successfully": "支部状态更新成功",
    "Branch updated successfully": "支部更新成功",
    "Branch with this name already exists.": "这名字的分支已经存在.",
    "Expense deleted successfully": "已成功删除的费用",
    "Expense updated successfully": "已成功更新的支出",
    "Failed to create branch": "无法创建分支",
    "Failed to delete branch": "无法删除分支",
    "Failed to update branch": "无法更新分支",
    "Failed to update branch status": "无法更新分支机构状态",
    "Resolution Date": "决议日期",
    "Components": "组件",
    "Your account is inactive. Please contact administrator.": "您的帐户已停用.请联系管理员.",
    "Materials": "材料",
    "Asset Name": "资产名称",
    "Select Location": "选择一个位置",
    "Depreciation": "折旧",
    "All Assignees": "所有分配人",
    "High Priority": "优先考虑",
    "No description": "没有描述",
    "Time Tracking": "时间跟踪",
    "Time entry created successfully.": "时间输入成功创建.",
    "Total Hours": "总时间",
    "Add Contract": "添加合同",
    "Add Contract Type": "添加合同类型",
    "Add New Contract Type": "添加新的合同类型",
    "Checklist item deleted successfully": "检查列表项被成功删除",
    "Checklist item updated successfully": "检查清单项目更新成功",
    "Contract Management": "合同管理",
    "Contract Types": "合同类型",
    "Contract type deleted successfully": "已成功删除的合同类型",
    "Contract type updated successfully": "合同类型更新成功",
    "No Project": "没有项目",
    "Not Assigned": "没有分配",
    "Progress (%)": "进展情况 (%)",
    "contracts": "合同",
    "Failed to submit review": "没有提交审查",
    "Expected Return": "预期的回归",
    "Salary Range": "薪资范围",
    "Job Categories": "工作类别",
    "Experience (Years)": "经验 (年)",
    "Total Earnings": "总收入",
    "Recent Assignments": "最近的分配",
    "Annual": "年度",
    "Employment Type": "工作类型",
    "Resolution Type": "解决方案类型",
    "Total Complaints": "总投诉人数",
    "View Complaint": "查看投诉",
    "Select Branch First": "首先选择分支机构",
    "Indicators": "标志性因素",
    "Add Indicator": "添加指示器",
    "Approving plan request...": "批准计划要求...",
    "Creating meeting...": "创建一个会议...",
    "Deleting meeting...": "删除会议...",
    "Download started": "开始下载",
    "Error deleting media": "删除错误的媒体",
    "Failed to delete media": "删除媒体失败",
    "No plans available for": "没有计划可用",
    "Processed": "经过加工",
    "Rejecting plan request...": "拒绝计划要求...",
    "Save up to 20%": "节省高达20%的时间",
    "Starting trial...": "开始审判...",
    "Submitting plan request...": "提交计划请求...",
    "Updating meeting...": "更新会议...",
    "meetings": "会议",
    "yearly": "年度",
    "Expected Salary": "预期的工资",
    "Add Job Category": "添加工作类别",
    "All Jobs": "所有工作",
    "National": "国家",
    "Candidates": "候选人",
    "Interview": "面试",
    "All Locations": "所有地点",
    "Min Salary": "最低工资",
    "Max Salary": "薪水最高",
    "(Leave blank to keep current)": "(请留空,以保持当前情况)",
    "Absent Day Deduction": "缺席日扣除",
    "Absent Days": "缺席日",
    "Accommodation": "住宿",
    "Accrual": "积分情况",
    "Accrual Rate (Days)": "累计利率 (日数)",
    "Accrual Type": "累计类型",
    "Acknowledge": "确认",
    "Acknowledge Document": "确认文件",
    "Acknowledged": "已确认",
    "Acknowledging document...": "确认文件",
    "Acknowledgment Date": "确认日期",
    "Acknowledgment Note": "感谢信",
    "Acknowledgment already exists for this user and document": "这个用户和文档已经存在确认",
    "Acknowledgments": "感谢表达",
    "Action Item": "行动项目",
    "Action Item Title": "行动项目标题",
    "Action Items": "行动项目",
    "Action item created successfully": "已成功创建行动项目",
    "Action item deleted successfully": "已成功删除的行动项目",
    "Action item updated successfully": "行动项目更新成功",
    "Add Action Item": "添加一个动作项",
    "Add Announcement": "添加公告",
    "Add Assessment": "添加评估",
    "Add Asset": "添加资产",
    "Add Asset Type": "添加资产类型",
    "Add Attendance Policy": "添加出席政策",
    "Add Attendee": "添加与会者",
    "Add Award": "添加奖项",
    "Add Award Type": "添加奖项类型",
    "Add Candidate": "添加候选项",
    "Add Candidate Source": "添加候选源",
    "Add Complaint": "添加投诉",
    "Add Component": "添加组件",
    "Add Contract Renewal": "添加合同更新",
    "Add Contract Template": "添加合同模板",
    "Add Department": "添加部门",
    "Add Designation": "添加名称",
    "Add Document Template": "添加文档模板",
    "Add Employee Contract": "添加员工合同",
    "Add Employee Salary": "增加员工工资",
    "Add Feedback": "添加反",
    "Add Goal": "添加目标",
    "Add Goal Type": "添加目标类型",
    "Add Holiday": "添加假日",
    "Add Interview Feedback": "添加面试反",
    "Add Interview Round": "添加面试轮",
    "Add Interview Type": "添加采访类型",
    "Add Job Location": "添加工作位置",
    "Add Job Posting": "添加工作公告",
    "Add Job Requisition": "增加工作要求",
    "Add Job Type": "添加工作类型",
    "Add Leave Application": "添加休假申请",
    "Add Leave Balance": "增加休假余额",
    "Add Leave Policy": "添加休假政策",
    "Add Leave Type": "添加休假类型",
    "Add Meeting Attendee": "添加会议与会者",
    "Add Meeting Minute": "添加会议记录",
    "Add Meeting Room": "添加会议室",
    "Add Minute": "添加分钟",
    "Add New Announcement": "添加一个新公告",
    "Add New Assessment": "添加一个新的评估",
    "Add New Asset": "添加新资产",
    "Add New Asset Type": "添加新的资产类型",
    "Add New Attendance Policy": "添加新的出席政策",
    "Add New Attendance Record": "添加新的出席记录",
    "Add New Award": "添加一个新奖项",
    "Add New Award Type": "添加一个新奖项类型",
    "Add New Candidate": "添加一个新候选",
    "Add New Candidate Source": "添加新的候选源",
    "Add New Checklist Item": "添加新的检查列表项",
    "Add New Complaint": "添加一个新的投诉",
    "Add New Department": "添加新部门",
    "Add New Designation": "添加一个新的名称",
    "Add New Document Category": "添加新文档类别",
    "Add New Documents": "添加新文档",
    "Add New Employee Goal": "添加新员工目标",
    "Add New Goal Type": "添加新的目标类型",
    "Add New Holiday": "添加新的假日",
    "Add New Interview Round": "添加新的面试轮",
    "Add New Interview Type": "添加新的面试类型",
    "Add New Job Category": "添加一个新工作类别",
    "Add New Job Location": "添加一个新工作位置",
    "Add New Job Posting": "添加新工作",
    "Add New Job Requisition": "增加新工作要求",
    "Add New Job Type": "添加一个新作业类型",
    "Add New Leave Application": "添加新的假期申请",
    "Add New Leave Balance": "增加新的休假余额",
    "Add New Leave Policy": "添加新的休假政策",
    "Add New Leave Type": "添加新的休假类型",
    "Add New Meeting Room": "添加一个新会议室",
    "Add New Meeting Type": "添加新的会议类型",
    "Add New Offer Template": "添加新的报价模板",
    "Add New Onboarding Checklist": "添加新的登陆清单",
    "Add New Payroll Run": "添加新的工资表运行",
    "Add New Performance Indicator": "添加新的性能指标",
    "Add New Performance Indicator Category": "添加新的性能指标类别",
    "Add New Promotion": "添加新的促销",
    "Add New Regularization Request": "添加新的正规化请求",
    "Add New Resignation": "添加新的辞职",
    "Add New Review Cycle": "添加新的复习周期",
    "Add New Salary Component": "增加新的薪资组成部分",
    "Add New Shift": "添加新转移",
    "Add New Termination": "添加新的终止",
    "Add New Training Program": "添加新的培训程序",
    "Add New Training Session": "添加新的训练会话",
    "Add New Training Type": "添加新的训练类型",
    "Add New Transfer": "添加新转移",
    "Add New Trip": "添加新旅行",
    "Add New Warning": "添加一个新警告",
    "Add Payroll Run": "增加工资表运行",
    "Add Promotion": "添加推广",
    "Add Record": "添加记录",
    "Add Renewal": "添加更新",
    "Add Request": "添加请求",
    "Add Resignation": "添加辞职",
    "Add Review Cycle": "添加一个复习周期",
    "Add Session": "添加会话",
    "Add Shift": "添加转移",
    "Add Termination": "添加终止",
    "Add Training Program": "添加培训程序",
    "Add Training Type": "添加训练类型",
    "Add Transfer": "添加转移",
    "Add Trip": "添加旅行",
    "Add Warning": "添加警告",
    "Add any notes about this approval (optional)": "添加任何关于此批准的注释 (可选)",
    "Add notes": "添加注释",
    "Add overall feedback and recommendations": "添加总体反和建议",
    "Add specific feedback for this indicator": "添加此指标的特定反",
    "Adding expense...": "增加了费用...",
    "Adding meeting attendee...": "增加会议参与者...",
    "Adjust": "调整",
    "Adjust Leave Balance": "调整 保持平衡",
    "Adjusting leave balance...": "调整休假的平衡...",
    "Adjustment": "调整",
    "Adjustment Amount": "调整金额",
    "Adjustment Reason": "调整原因",
    "Advance": "提前",
    "Advance Amount": "预付金额",
    "Advance Status": "预付情况",
    "Against": "反对",
    "Agenda": "时间表",
    "All Announcements": "所有公告",
    "All Attendance": "参与者",
    "All Award Types": "所有奖励类型",
    "All Calculations": "所有计算",
    "All Candidates": "所有候选人",
    "All Checklists": "所有检查清单",
    "All Conditions": "所有条件",
    "All Contracts": "所有合同",
    "All Day Event": "全天活动",
    "All Departments": "所有部门",
    "All Designations": "所有名称",
    "All Employees": "所有员工",
    "All Frequencies": "所有频率",
    "All Goal Types": "所有目标类型",
    "All Interviewers": "所有面试者",
    "All Leave Types": "所有的离职类型",
    "All Organizers": "所有组织者",
    "All Programs": "所有程序",
    "All RSVP": "所有的答复",
    "All Recommendations": "所有建议",
    "All Recorders": "所有录音机",
    "All Review Cycles": "所有审查周期",
    "All Severities": "所有严重程度",
    "All Years": "所有年份",
    "All-in-One HR Solution": "整体人力资源解决方案",
    "Allocated": "分配的",
    "Allocated Days": "分配的日",
    "Allow Self-Enrollment": "允许自己注册",
    "Allow employees to enroll themselves in this training": "允许员工自己参加此次培训",
    "Allowances": "额外的",
    "Already clocked in today.": "已经记录了今天的时间.",
    "Already clocked out today.": "今天已经结束了.",
    "Amount\/Percentage": "额度\/百分比",
    "Announcement Dashboard": "发布时间表",
    "Announcement Statistics": "公告统计",
    "Announcement created successfully": "广告成功创建",
    "Announcement deleted successfully": "已成功删除",
    "Announcement updated successfully": "广告更新成功",
    "Applicable Branches": "适用分支机构",
    "Application Deadline": "申请截止日期",
    "Applied": "应用",
    "Approval Notes (Optional)": "批准说明 (可选)",
    "Approve Renewal": "认可更新",
    "Approve Transfer": "批准转移",
    "Approving": "批准",
    "Approving transfer...": "批准转移...",
    "Are you sure you want to process this renewal? This will update the original contract.": "您是否确定要处理此续约? 这将更新原始合同.",
    "Assessed By": "评价者",
    "Assessment": "评估情况",
    "Assessment Criteria": "评估标准",
    "Assessment Name": "评估名称",
    "Assessment Results": "评估结果",
    "Assessment Type": "评估类型",
    "Assessment created successfully": "评估成功创建",
    "Assessment deleted successfully": "评估成功删除",
    "Assessment result recorded successfully": "评估结果记录成功",
    "Assessment updated successfully": "评估更新成功",
    "Assessments": "评估情况",
    "Asset Code": "资产代码",
    "Asset Dashboard": "资产控制台",
    "Asset Depreciation Details": "资产折旧的详细情况",
    "Asset Depreciation Report": "资产折旧报告",
    "Asset Distribution by Type": "资产按类型的分配",
    "Asset List": "资产清单",
    "Asset Management": "资产管理",
    "Asset QR Code": "资产QR码",
    "Asset Type": "资产类型",
    "Asset Types": "资产类型",
    "Asset Value Summary": "资产价值总结",
    "Asset assigned successfully": "资产成功分配",
    "Asset created successfully": "已成功创建的资产",
    "Asset deleted successfully": "已成功删除资产",
    "Asset returned successfully": "资产成功返回",
    "Asset type created successfully": "已成功创建的资产类型",
    "Asset type deleted successfully": "已成功删除的资产类型",
    "Asset type updated successfully": "资产类型更新成功",
    "Asset updated successfully": "资产更新成功",
    "Assign Asset": "赋予资产",
    "Assign Complaint": "转移投诉",
    "Assign Departments": "分配部门",
    "Assign Document": "授权文件",
    "Assign Document for Acknowledgment": "授权证件进行确认",
    "Assign Training": "授予培训",
    "Assigned From": "经由",
    "Assigned To Role": "得到分配的角色",
    "Assigning asset...": "分配资产...",
    "Assigning complaint...": "投诉的分配...",
    "Assigning departments...": "分配部门...",
    "Assigning document acknowledgment...": "授权文件确认...",
    "Assigning training to employees...": "给员工分配培训时间...",
    "Assigning training...": "授予培训...",
    "Assignment History": "任务历史",
    "Assignments": "任务",
    "At least one transfer destination (branch, department, or designation) must be specified": "必须指定至少一个转移目的地 (分支机构,部门或指定)",
    "Attachment file not found": "没有找到附件文件",
    "Attendance Management": "参与管理",
    "Attendance Policies": "参与政策",
    "Attendance Policy": "参与政策",
    "Attendance Policy Management": "参与政策管理",
    "Attendance Rate": "参会率",
    "Attendance Record": "参会记录",
    "Attendance Record Management": "出席记录管理",
    "Attendance Records": "参会记录",
    "Attendance Regularization Management": "管理出席规范化",
    "Attendance Regularizations": "参与规范化",
    "Attendance Status": "参与情况",
    "Attendance Type": "参与类型",
    "Attendance policy Not Found.": "没有找到.",
    "Attendance policy created successfully.": "参与政策成功创建.",
    "Attendance policy deleted successfully": "删除成功的出席政策",
    "Attendance policy status updated successfully": "参与政策状态已成功更新",
    "Attendance policy updated successfully": "参与政策更新成功",
    "Attendance policy with this name already exists.": "已经有了这样的出席政策.",
    "Attendance record Not Found.": "没有找到出席记录.",
    "Attendance record already exists for this employee and date.": "已经存在这个员工和日期的出席记录.",
    "Attendance record created successfully.": "参与记录成功创建.",
    "Attendance record deleted successfully": "参与记录已成功删除",
    "Attendance record updated successfully": "参观记录已成功更新",
    "Attendance updated successfully": "参与者更新成功",
    "Attendee": "参与者",
    "Audience": "观众",
    "Average Score": "平均分数",
    "Award Type Name": "奖励类型名称",
    "Award Type Not Found.": "没有找到奖励类型.",
    "Award Types": "奖项类型",
    "Award created successfully": "奖项成功创建",
    "Award deleted successfully": "获奖者已成功删除",
    "Award type created successfully": "成功创建奖励类型",
    "Award type deleted successfully": "获奖类型已成功删除",
    "Award type status updated successfully": "获奖类型状态已成功更新",
    "Award type updated successfully": "奖励类型更新成功",
    "Award updated successfully": "奖励更新成功",
    "Back to Announcements": "现在回顾一下",
    "Back to Employees": "返回员工",
    "Back to Review": "复习",
    "Back to Reviews": "回到评论",
    "Back to Salaries": "恢复工资",
    "Back to Trips": "开始旅行",
    "Bank Identifier Code (BIC\/SWIFT)": "银行标识码 (BIC\/SWIFT)",
    "Banking Information": "银行信息",
    "Base Salary": "基本工资",
    "Bi-Weekly": "每周两次",
    "Bonus": "奖金",
    "Booking URL": "预订的URL",
    "Branch not found.": "没有找到分支.",
    "Break (mins)": "时间 (分钟)",
    "Break Duration (minutes)": "休息时间 (分钟)",
    "Break End Time": "时间结束",
    "Break Hours": "休息时间",
    "Break Start Time": "开始时间",
    "Brief summary of the announcement": "简要的公告摘要",
    "Buddy": "朋友",
    "Buddy Employee": "公司员工",
    "Bulk Assign": "批量分配",
    "Bulk Assign Training": "批量分配培训",
    "Bullying": "欺凌",
    "Calculation": "计算方式",
    "Calculation Formula": "计算公式",
    "Calculation Type": "计算类型",
    "Calibration": "校准",
    "Can only process approved renewals": "只有经批准的续约才能处理",
    "Can this contract type be renewed?": "这种合同可以续签吗?",
    "Candidate": "候选人",
    "Candidate Assessments": "评价候选人",
    "Candidate Onboarding": "候选人入职",
    "Candidate Sources": "候选来源",
    "Candidate created successfully": "候选项已成功创建",
    "Candidate deleted successfully": "候选删除成功",
    "Candidate onboarding created successfully": "候选人成功创建",
    "Candidate onboarding deleted successfully": "候选人登陆成功删除",
    "Candidate onboarding updated successfully": "候选人登陆更新成功",
    "Candidate source created successfully": "候选源已成功创建",
    "Candidate source deleted successfully": "候选源已成功删除",
    "Candidate source status updated successfully": "候选源状态已成功更新",
    "Candidate source updated successfully": "候选源更新成功",
    "Candidate status updated successfully": "候选人状态更新成功",
    "Candidate updated successfully": "候选更新成功",
    "Cannot delete a completed review": "不能删除已完成的审查",
    "Cannot delete active contract": "无法删除活动合约",
    "Cannot delete an asset that is currently assigned": "无法删除当前分配的资产",
    "Cannot delete asset type that is being used by assets": "不能删除资产正在使用的资产类型",
    "Cannot delete award type as it is being used in awards": "无法删除奖项类型,因为它已被用于奖项",
    "Cannot delete branch with assigned departments": "不能删除分支机构",
    "Cannot delete candidate source as it is being used by candidates": "无法删除候选源,因为它正在被候选人使用",
    "Cannot delete category as it contains documents": "无法删除类别,因为它包含文档",
    "Cannot delete category as it is being used in indicators": "无法删除类别,因为它正在指标中使用",
    "Cannot delete checklist as it is being used in onboarding processes": "无法删除检查列表,因为它正在登录过程中使用",
    "Cannot delete contract type as it is being used in contracts": "无法删除合同类型,因为它已在合同中使用",
    "Cannot delete department with assigned employees": "不能删除有分配员工的部门",
    "Cannot delete interview round as it has associated interviews": "无法删除面试轮,因为它有相关的面试",
    "Cannot delete job category as it is being used in job requisitions": "无法删除工作类别,因为它已被用于求职要求",
    "Cannot delete job location as it is being used in job postings": "无法删除工作位置,因为它已被用于工作公告",
    "Cannot delete job posting as it has associated candidates": "无法删除职位公告,因为已关联了候选人",
    "Cannot delete job requisition as it has associated job postings": "无法删除求职要求,因为它已附加求职公告",
    "Cannot delete job type as it is being used in job postings": "无法删除职位类型,因为它已被用于职位公告中",
    "Cannot delete meeting room as it is being used in meetings": "无法删除会议室,因为它正在会议中使用",
    "Cannot delete meeting type as it is being used in meetings": "无法删除会议类型,因为它正在会议中使用",
    "Cannot delete processed payroll run.": "无法删除已处理的工资表运行.",
    "Cannot delete processed regularization request.": "无法删除已处理的正规化请求.",
    "Cannot delete processed renewal": "无法删除已处理的更新",
    "Cannot delete processed time entry.": "无法删除已处理的时间输入.",
    "Cannot delete review cycle as it has associated reviews": "无法删除复查周期,因为它有相关的复查",
    "Cannot delete training program that has sessions or employee assignments": "不能删除包含会话或员工分配的培训程序",
    "Cannot delete training type that is being used by training programs": "无法删除正在被训练程序使用的训练类型",
    "Cannot update a completed review": "无法更新已完成的审查",
    "Cannot update processed payroll run.": "无法更新已处理的工资表运行.",
    "Cannot update processed regularization request.": "无法更新已处理的正规化请求.",
    "Cannot update processed time entry.": "无法更新已处理的时间输入.",
    "Cannot update renewal that is not pending": "无法更新未待续的续约",
    "Carried Forward": "继续前进",
    "Carried Forward Days": "延期时间",
    "Carry Forward": "继续前进",
    "Carry Forward Limit (Days)": "转移期限 (天数)",
    "Certificate file not found": "没有找到证书文件",
    "Certification": "认证",
    "Certification file not found": "没有找到认证文件",
    "Change Advance Status": "改变预付状态",
    "Change Complaint Status": "修改投诉状态",
    "Change Employee Password": "改变员工密码",
    "Change Reimbursement Status": "改变退款情况",
    "Change Resignation Status": "改变退出状态",
    "Change Termination Status": "改变终止状态",
    "Change Trip Status": "改变旅行状态",
    "Change Warning Status": "改变警告状态",
    "Changes Summary": "变更概述",
    "Changing password...": "改变密码",
    "Check-in Condition": "登记情况",
    "Check-in Date": "登记时间",
    "Checklist item created successfully": "检查列表项目成功创建",
    "Checklist status updated successfully": "检查列表状态已成功更新",
    "Checkout Condition": "结账条件",
    "Checkout Date": "结账日期",
    "Choose a color to represent this category": "选择一个颜色来表示此类别",
    "Clauses": "条款",
    "Clock In Time": "时间表",
    "Clock Out Time": "时间表",
    "Clocked in successfully.": "时间成功记录.",
    "Clocked out successfully.": "时间顺利完成.",
    "Clocking in...": "时间到...",
    "Clocking out...": "时间到...",
    "Color for calendar display": "显示日历的颜色",
    "Comma-separated list of available equipment": "可用设备的逗号分隔列表",
    "Comma-separated list of benefits": "带逗号的福利列表",
    "Comma-separated list of contract clauses": "合同条款的以逗号分隔的列表",
    "Comma-separated list of placeholder names (without {{}})": "逗号隔离的取位符名称列表 (没有 {{}})",
    "Comma-separated list of variable names (without {{}})": "变量名称的以逗号分隔的列表 (没有 {{}})",
    "Comma-separated list of variables (e.g., candidate_name, position, salary)": "用逗号分隔的变量列表 (例如,候选人_名称,职位,薪水)",
    "Communication Rating (1-5)": "通信评级 (1-5)",
    "Company News": "公司新闻",
    "Company Specific": "公司特定",
    "Company-wide": "公司范围",
    "Company-wide Announcement": "全公司公告",
    "Compensation": "补偿",
    "Compensation Issues": "补偿问题",
    "Complainant": "投诉人",
    "Complaint assigned successfully": "投诉成功分配",
    "Complaint created successfully": "投诉成功创建",
    "Complaint deleted successfully": "投诉成功删除",
    "Complaint resolved successfully": "投诉得到成功解决",
    "Complaint status updated successfully": "投诉状态更新成功",
    "Complaint updated successfully": "投诉更新成功",
    "Completed Sessions": "已完成的会议",
    "Completed Trainings": "完成的培训",
    "Completion Notes": "完成说明",
    "Component Deduction": "部分扣除",
    "Component Earnings": "组件收益",
    "Component Name": "组件名称",
    "Conduct": "行为",
    "Conduct Performance Review": "进行绩效审查",
    "Conduct Review": "行为审查",
    "Conducted By": "导演:",
    "Content Length": "内容长度",
    "Content Preview": "内容预览",
    "Contract #": "合同#",
    "Contract Completion": "合同的完成",
    "Contract Period": "合同期限",
    "Contract Renewals": "合同续约",
    "Contract Templates": "合同模板",
    "Contract approved successfully": "合同成功通过",
    "Contract rejected successfully": "合同成功被拒绝",
    "Contract renewal created successfully": "合同更新成功创建",
    "Contract renewal deleted successfully": "合同更新成功删除",
    "Contract renewal updated successfully": "合同更新成功",
    "Contract status updated successfully": "合同状态更新成功",
    "Contract template created successfully": "合同模板已成功创建",
    "Contract template deleted successfully": "合同模板已成功删除",
    "Contract template updated successfully": "合同模板更新成功",
    "Contract type created successfully": "合同类型成功创建",
    "Contract type status updated successfully": "合同类型状态更新成功",
    "Create New Offer": "创建一个新报价",
    "Create a new performance review for an employee": "创建一个员工的新绩效评估",
    "Creating action item...": "创建一个动作项目...",
    "Creating announcement...": "创建一个公告...",
    "Creating assessment...": "创建一个评估...",
    "Creating asset type...": "创建资产类型",
    "Creating asset...": "创造了资产...",
    "Creating attendance policy...": "创建一个出席政策...",
    "Creating attendance record...": "创建一个出席记录...",
    "Creating award type...": "创建奖项类型",
    "Creating award...": "创造奖项",
    "Creating candidate source...": "创建一个候选源...",
    "Creating candidate...": "创建一个候选人...",
    "Creating checklist item...": "创建一个检查列表项目...",
    "Creating complaint...": "创造一个投诉...",
    "Creating contract template...": "创建合同模板",
    "Creating contract type...": "创建合同类型",
    "Creating department...": "创建一个部门...",
    "Creating designation...": "创造一个指定...",
    "Creating document category...": "创建一个文档类别...",
    "Creating document template...": "创建一个文档模板...",
    "Creating employee contract...": "创建一个员工合同...",
    "Creating employee goal...": "创造一个员工目标...",
    "Creating employee salary...": "创造员工工资...",
    "Creating goal type...": "创造目标类型...",
    "Creating holiday...": "创造一个假期...",
    "Creating interview round...": "创建面试轮...",
    "Creating interview type...": "创建面试类型的",
    "Creating job posting...": "创建工作位的公告...",
    "Creating leave application...": "创建一个假期申请...",
    "Creating leave balance...": "创造一个休假平衡...",
    "Creating leave policy...": "创建一个休假政策...",
    "Creating leave type...": "创造一个休假类型...",
    "Creating meeting minute...": "创建会议记录",
    "Creating meeting room...": "创建一个会议室...",
    "Creating meeting type...": "创建一个会议类型...",
    "Creating offer...": "创造一个优惠...",
    "Creating onboarding checklist...": "创建一个登陆清单...",
    "Creating payroll run...": "创造一个工资流动...",
    "Creating performance indicator category...": "创建一个绩效指标类别...",
    "Creating performance indicator...": "创建一个绩效指标...",
    "Creating promotion...": "创造一个推广...",
    "Creating regularization request...": "创建一个正规化请求...",
    "Creating resignation...": "让人感到放弃",
    "Creating review cycle...": "创建一个复习周期...",
    "Creating salary component...": "创造一个薪水组件...",
    "Creating shift...": "创造一个转移...",
    "Creating template...": "创建一个模板...",
    "Creating termination...": "创造终止的时间...",
    "Creating training program...": "创建一个培训计划...",
    "Creating training session...": "创建一个训练...",
    "Creating training type...": "创建一个训练类型...",
    "Creating transfer...": "创建一个转移...",
    "Creating trip...": "创造出一个旅程...",
    "Creating warning...": "造成警报...",
    "Cultural Fit Rating (1-5)": "文化适应性评级 (1-5)",
    "Current Assignment": "目前的任务",
    "Current Company": "现有公司",
    "Current Position": "现有位置",
    "Current Salary": "现有工资",
    "Current Value": "现值 其他",
    "Current completion percentage": "目前完成的百分比",
    "Daily Attendance Records": "每日出席人数记录",
    "Dashboard View": "控制面板视图",
    "Date of Joining": "加入日期",
    "Day Shift": "昼班工作",
    "Decision": "决定",
    "Decline Reason": "拒绝原因",
    "Declined": "拒绝",
    "Deductions": "扣除的",
    "Default Duration (months)": "预设时间 (月)",
    "Default Values": "默认值",
    "Default meeting duration in minutes": "会议的默认时间",
    "Deleting action item...": "删除行动项目...",
    "Deleting announcement...": "删除公告...",
    "Deleting assessment...": "删除评估...",
    "Deleting asset type...": "删除资产类型...",
    "Deleting asset...": "删除资产...",
    "Deleting attendance policy...": "删除出席政策...",
    "Deleting attendance record...": "删除出席记录...",
    "Deleting award type...": "删除奖项类型",
    "Deleting award...": "删除奖项",
    "Deleting candidate source...": "删除候选源...",
    "Deleting candidate...": "删除候选人",
    "Deleting checklist item...": "删除清单中的项目...",
    "Deleting complaint...": "删除投诉",
    "Deleting contract template...": "删除合同模板",
    "Deleting contract type...": "删除合同类型...",
    "Deleting department...": "删除部门...",
    "Deleting designation...": "删除指定...",
    "Deleting document acknowledgment...": "删除文件确认...",
    "Deleting document category...": "删除文件类别...",
    "Deleting document template...": "删除文档模板",
    "Deleting employee contract...": "删除员工合同...",
    "Deleting employee goal...": "删除员工目标...",
    "Deleting employee review...": "删除员工评论...",
    "Deleting employee salary...": "删除员工工资...",
    "Deleting employee...": "删除员工的",
    "Deleting goal type...": "删除目标类型...",
    "Deleting holiday...": "删除假期的",
    "Deleting interview feedback...": "删除面试反...",
    "Deleting interview round...": "删除面试时间...",
    "Deleting interview type...": "删除面试类型的...",
    "Deleting interview...": "删除面试的时间...",
    "Deleting job posting...": "删除工作公告...",
    "Deleting leave application...": "删除假期申请...",
    "Deleting leave balance...": "删除休假余额",
    "Deleting leave policy...": "删除假期政策...",
    "Deleting leave type...": "删除休假类型",
    "Deleting meeting minute...": "删除会议记录",
    "Deleting meeting room...": "删除会议室的内容",
    "Deleting meeting type...": "删除会议类型...",
    "Deleting offer...": "删除的报价...",
    "Deleting onboarding checklist...": "删除登陆清单的情况...",
    "Deleting payroll run...": "删除工资运行...",
    "Deleting performance indicator category...": "删除绩效指标类别...",
    "Deleting performance indicator...": "删除性能指标...",
    "Deleting promotion...": "删除晋升...",
    "Deleting regularization request...": "删除正规化请求...",
    "Deleting resignation...": "删除辞职的情况...",
    "Deleting review cycle...": "删除复习周期...",
    "Deleting salary component...": "删除薪资部分...",
    "Deleting session...": "删除会话",
    "Deleting shift...": "删除转换...",
    "Deleting termination...": "删除终止...",
    "Deleting training assignment...": "删除训练任务",
    "Deleting training program...": "删除训练程序",
    "Deleting training session...": "删除训练会",
    "Deleting training type...": "删除训练类型",
    "Deleting transfer...": "删除转移...",
    "Deleting trip...": "删除旅行...",
    "Deleting warning...": "删除警告...",
    "Department Distribution": "部门分发",
    "Department Management": "部门管理",
    "Department Name": "部门名称",
    "Department Not Found.": "没有找到部门.",
    "Department created successfully.": "部门创建成功.",
    "Department deleted successfully": "部门已成功删除",
    "Department status updated successfully": "部门状态更新成功",
    "Department updated successfully": "部门更新成功",
    "Department with this name already exists in the selected branch.": "已在所选的分支机构中建立了这样的部门.",
    "Departments": "部门",
    "Departments assigned successfully": "部门分配成功",
    "Depreciation %": "折旧率",
    "Depreciation Information": "折旧信息",
    "Depreciation Method": "折旧方式",
    "Depreciation Progress": "折旧的进展",
    "Depreciation Report": "折旧报告",
    "Describe the criteria used to evaluate this assessment": "描述评估此评估所使用的标准",
    "Designation Management": "指定管理",
    "Designation Name": "名称 名称",
    "Designation Not Found.": "没有找到标志.",
    "Designation created successfully": "指定成功创建",
    "Designation deleted successfully": "指定成功删除",
    "Designation status updated successfully": "指定状态更新成功",
    "Designation updated successfully": "标识更新成功",
    "Designations": "名称",
    "Details about this performance review": "关于本绩效审查的详细信息",
    "Directory created successfully": "文件目录成功创建",
    "Discrimination": "歧视",
    "Dismissed": "没有",
    "Disposed": "处理",
    "Doc": "医生",
    "Document Acknowledgments": "文件的感谢",
    "Document Title": "文件标题",
    "Document Type Management": "文件类型管理",
    "Document Type Not Found.": "没有找到文档类型.",
    "Document acknowledged successfully": "文件已成功确认",
    "Document acknowledgment assigned successfully": "文件确认成功分配",
    "Document acknowledgment deleted successfully": "已成功删除的文档确认",
    "Document acknowledgment updated successfully": "文件确认更新成功",
    "Document approved successfully": "文件成功通过",
    "Document category created successfully": "创建文档类别成功",
    "Document category deleted successfully": "已成功删除的文档类别",
    "Document category updated successfully": "文件类别更新成功",
    "Document deleted successfully": "文件已成功删除",
    "Document file not found": "没有找到文档文件",
    "Document not found": "没有找到文件",
    "Document rejected successfully": "文件被成功拒绝",
    "Document status updated successfully": "文件状态更新成功",
    "Document template created successfully": "文件模板已成功创建",
    "Document template deleted successfully": "文件模板已成功删除",
    "Document template updated successfully": "文件模板更新成功",
    "Document type created successfully": "创建成功的文档类型",
    "Document type deleted successfully": "文件类型已成功删除",
    "Document type updated successfully": "文件类型更新成功",
    "Document updated successfully": "文件更新成功",
    "Document uploaded successfully": "文件上传成功",
    "Documents in mandatory categories require acknowledgment": "强制性类别的文件需要确认",
    "Download Attachment": "下载附件",
    "Download Certification": "获取证书",
    "Download Document": "下载文件",
    "Download Materials": "下载资料",
    "Download failed": "下载失败",
    "Download failed: Network error": "下载失败: 网络错误",
    "Downloaded": "下载",
    "Downloading payslip...": "下载工资单",
    "Downloads": "下载次数",
    "Due Day": "交付日期",
    "Duration (hours)": "时间 (小时)",
    "Early": "早期",
    "Early Departure Grace (minutes)": "提前出发的时间 (分钟)",
    "Early Grace (mins)": "早期的恩典 (小)",
    "Earnings": "收入",
    "Edit Action Item": "编辑行动项",
    "Edit Assessment": "编辑评估",
    "Edit Asset Type": "编辑资产类型",
    "Edit Attendance Policy": "编辑出席政策",
    "Edit Attendance Record": "编辑出席记录",
    "Edit Candidate": "编辑候选项",
    "Edit Candidate Source": "编辑候选源",
    "Edit Checklist Item": "编辑清单项",
    "Edit Contract Renewal": "编辑合同续约",
    "Edit Contract Template": "编辑合同模板",
    "Edit Document Acknowledgment": "编辑文档确认",
    "Edit Document Category": "编辑文档类别",
    "Edit Document Template": "编辑文档模板",
    "Edit Employee Contract": "编辑员工合同",
    "Edit Employee Goal": "编辑员工目标",
    "Edit Employee Salary": "编辑员工工资",
    "Edit Interview": "编辑采访",
    "Edit Interview Feedback": "编辑采访反",
    "Edit Interview Round": "编辑面试回合",
    "Edit Interview Type": "编辑采访类型",
    "Edit Job Location": "编辑工作位置",
    "Edit Job Posting": "编辑工作公告",
    "Edit Job Requisition": "编辑工作要求",
    "Edit Job Type": "编辑工作类型",
    "Edit Leave Application": "编辑离开应用程序",
    "Edit Leave Balance": "编辑 留下余额",
    "Edit Leave Policy": "编辑休假政策",
    "Edit Meeting Attendee": "编辑会议参与者",
    "Edit Meeting Minute": "编辑会议记录",
    "Edit Meeting Room": "编辑会议室",
    "Edit Offer Template": "编辑报价模板",
    "Edit Onboarding": "编辑入门",
    "Edit Onboarding Checklist": "编辑登陆清单",
    "Edit Payroll Run": "编辑工资表运行",
    "Edit Performance Indicator": "编辑性能指标",
    "Edit Performance Indicator Category": "编辑性能指标类别",
    "Edit Program": "编辑程序",
    "Edit Regularization Request": "编辑正规化请求",
    "Edit Review Cycle": "编辑审查周期",
    "Edit Salary Component": "编辑薪资组成部分",
    "Edit Shift": "编辑转移",
    "Edit Training Assignment": "编辑培训任务",
    "Edit Training Program": "编辑培训程序",
    "Edit Training Session": "编辑培训会话",
    "Education Required": "需要的教育",
    "Emergency Contact": "紧急联系人",
    "Employee Contracts": "员工合同",
    "Employee Goals": "员工的目标",
    "Employee Growth": "员工增长",
    "Employee Payroll Entries": "员工工资记录",
    "Employee Progress": "员工的进步",
    "Employee Response": "员工的反应",
    "Employee Reviews": "员工评价",
    "Employee Salaries": "员工工资",
    "Employee Salary Management": "员工工资管理",
    "Employee Trainings": "员工培训",
    "Employee Transfers": "员工转移",
    "Employee already has a salary record. Please update the existing one.": "员工已经有薪水记录.请更新现有的记录.",
    "Employee contract created successfully": "员工合同成功创建",
    "Employee contract deleted successfully": "已成功删除的员工合同",
    "Employee contract updated successfully": "员工合同更新成功",
    "Employee created successfully": "已成功创建员工",
    "Employee deleted successfully": "已成功删除的员工",
    "Employee goal created successfully": "员工目标成功创建",
    "Employee goal deleted successfully": "员工目标成功删除",
    "Employee goal updated successfully": "员工目标更新成功",
    "Employee is required": "需要雇员",
    "Employee not found": "没有找到员工",
    "Employee password changed successfully.": "员工密码成功更改.",
    "Employee profile not found.": "没有找到员工简介.",
    "Employee review deleted successfully": "员工评论成功删除",
    "Employee review scheduled successfully": "员工审查成功安排",
    "Employee review updated successfully": "员工评价更新成功",
    "Employee salary Not Found.": "没有找到员工工资.",
    "Employee salary created successfully.": "员工工资成功创建.",
    "Employee salary deleted successfully": "员工工资被删除成功",
    "Employee salary record not found.": "没有找到员工工资记录.",
    "Employee salary status updated successfully": "员工工资情况更新成功",
    "Employee salary updated successfully": "员工工资更新成功",
    "Employee status updated successfully": "员工状态更新成功",
    "Employee training assigned successfully": "员工培训成功分配",
    "Employee training deleted successfully": "删除成功的员工培训",
    "Employee training updated successfully": "员工培训成功更新",
    "Employee updated successfully": "员工更新成功",
    "Employees Completed": "已完成的员工",
    "Employment": "工作",
    "Employment Details": "工作详情",
    "Employment Status": "工作状态",
    "End Date & Time": "终止日期和时间",
    "End Date To": "截止日期",
    "Engagement Statistics": "参与统计",
    "Enter acknowledgment note (optional)": "输入确认说明 (可选)",
    "Enter announcement content...": "输入公告内容...",
    "Enter completion percentage (0-100)": "输入完成百分比 (0-100)",
    "Entertainment": "娱乐活动",
    "Equity": "股权",
    "Ethics Violation": "违反道德规范",
    "Exempted": "免除",
    "Existing Documents": "现有文件",
    "Exit Feedback": "退出反",
    "Exit Interview Conducted": "进行了退出面试",
    "Exit Interview Date": "退出面试日期",
    "Expected": "预期的",
    "Expected Outcomes": "预期的结果",
    "Expected Return Date": "预期返回日期",
    "Expense List": "开支清单",
    "Expense added successfully": "已成功增加的费用",
    "Experience Required": "需要经验",
    "Expiring Warranties": "已过期的保证",
    "Export CSV": "输出 CSV",
    "Export PDF": "导出PDF文件",
    "Export iCal": "导出iCal",
    "Fail": "没有成功",
    "Failed to adjust leave balance": "没有调整休假余额",
    "Failed to approve document": "无法批准文档",
    "Failed to change employee password": "无法更改员工密码",
    "Failed to clock in. Please try again.": "无法记录时间. 请再试一次.",
    "Failed to clock out. Please try again.": "无法计时. 请再试一次.",
    "Failed to create designation": "无法创建指定",
    "Failed to create directory": "无法创建目录",
    "Failed to create document type": "无法创建文档类型",
    "Failed to delete attendance policy": "无法删除出席政策",
    "Failed to delete attendance record": "无法删除出席记录",
    "Failed to delete award type": "无法删除授予类型",
    "Failed to delete department": "无法删除部门",
    "Failed to delete designation": "无法删除指定",
    "Failed to delete document": "无法删除文档",
    "Failed to delete document type": "无法删除文档类型",
    "Failed to delete employee salary": "没有删除员工工资",
    "Failed to delete leave application": "删除假期申请未能完成",
    "Failed to delete leave balance": "无法删除休假余额",
    "Failed to delete leave policy": "无法删除假期政策",
    "Failed to delete leave type": "无法删除假期类型",
    "Failed to delete payroll run": "无法删除工资表运行",
    "Failed to delete regularization request": "无法删除正规化请求",
    "Failed to delete salary component": "没有删除薪资组成部分",
    "Failed to delete shift": "无法删除转移",
    "Failed to delete time entry": "无法删除时间输入",
    "Failed to load payroll calculation": "没有加载工资计算",
    "Failed to load payroll calculation.": "没有加载工资计算.",
    "Failed to load payroll data": "没有加载工资数据",
    "Failed to load training details": "无法加载训练详细信息",
    "Failed to process payroll run": "没有处理工资运行",
    "Failed to reject document": "无法拒绝文档",
    "Failed to schedule employee review": "没有安排员工审查",
    "Failed to update attendance policy": "无法更新出席政策",
    "Failed to update attendance policy status": "无法更新出席政策状态",
    "Failed to update attendance record": "无法更新出席记录",
    "Failed to update award type status": "没有更新授予类型状态",
    "Failed to update department": "无法更新部门",
    "Failed to update department status": "无法更新部门状态",
    "Failed to update designation": "无法更新指定",
    "Failed to update designation status": "无法更新指定状态",
    "Failed to update document type": "无法更新文档类型",
    "Failed to update employee": "无法更新员工",
    "Failed to update employee salary": "没有更新员工工资",
    "Failed to update employee salary status": "没有更新员工工资情况",
    "Failed to update employee status": "无法更新员工状态",
    "Failed to update leave application": "没有更新假期申请",
    "Failed to update leave application status": "没有更新假期申请状态",
    "Failed to update leave balance": "没有更新休假余额",
    "Failed to update leave policy": "没有更新休假政策",
    "Failed to update leave policy status": "没有更新假期政策状态",
    "Failed to update leave type": "无法更新休假类型",
    "Failed to update leave type status": "无法更新休假类型状态",
    "Failed to update payroll run": "没有更新工资表运行",
    "Failed to update regularization request": "无法更新正规化请求",
    "Failed to update regularization request status": "无法更新正规化请求状态",
    "Failed to update salary component": "没有更新薪资部分",
    "Failed to update salary component status": "没有更新薪资组成部分的状态",
    "Failed to update shift": "无法更新变更",
    "Failed to update shift status": "无法更新变更状态",
    "Failed to update time entry": "无法更新时间输入",
    "Failed to update time entry status": "无法更新时间输入状态",
    "Featured Announcement": "特别公告",
    "Featured Job": "标题工作",
    "Featured Only": "只有在特色",
    "Featured announcements are highlighted on the dashboard": "标题公告在仪表板上突出显示",
    "File Format": "文件格式",
    "File not found on storage": "存储中没有找到文件",
    "File storage unavailable: ": "无法使用文件存储:",
    "Final Calculation": "最终计算",
    "Flags": "标志",
    "Follow-up": "后续行动",
    "Follow-up Action": "后续行动",
    "Follow-up information updated successfully": "后续信息更新成功",
    "Format: Name:Amount, Name:Amount (e.g., Transport:500, Meal:300)": "格式:名称:金额,名称:金额 (例如,运输:500,餐:300)",
    "From → To": "从 → 到",
    "Full-time": "全职工作",
    "Generate Contract": "创建合同",
    "Generate Offer": "提供",
    "Generate Payslips": "创建收支单",
    "Generated": "产生的",
    "Generated On": "在",
    "Generating payslips...": "产生薪水单...",
    "Get a complete overview of employee data, payroll, and HR activities in one unified dashboard.": "在一个统一的仪表板中获得员工数据,薪水和人力资源活动的完整概述.",
    "Goal Title": "目标标题",
    "Goal Type Name": "目标类型名称",
    "Goal progress updated successfully": "目标进展情况更新成功",
    "Grace (mins)": "格雷斯 (小时)",
    "Grace Period (minutes)": "宽限期 (分钟)",
    "Gross Pay": "总工资",
    "Gross Pay Formula": "总工资公式",
    "HR": "其他",
    "HR Documents": "人权事务文件",
    "HR Management": "人力资源管理",
    "HRM SaaS allows you to manage employees, payroll, attendance, and performance all in one modern platform.": "管理员工,薪水,出席率和绩效,",
    "HRMGo Dashboard Overview": "管理人员指导板概述",
    "Half Day Deduction": "半天的扣除",
    "Half Days": "半天",
    "Harassment": "骚扰",
    "Hardware Upgrade": "硬件升级",
    "Has Improvement Plan": "有改善计划",
    "Have questions about HRM SaaS ?...": "想问关于人力资源管理的问题?",
    "Have questions about our plans? Reach out to our sales team for guidance.": "对于我们的计划有任何疑问?请联系我们的销售团队.",
    "High priority announcements are shown at the top of the list": "优先级公告显示在列表的顶部",
    "Hire": "租用",
    "Hired": "雇佣的",
    "Hiring Trend (6 Months)": "招聘趋势 (6个月)",
    "Holiday Calendar": "节日日历",
    "Holiday Name": "节日名称",
    "Holiday created successfully": "假期成功创建",
    "Holiday deleted successfully": "假期成功删除",
    "Holiday updated successfully": "假期更新成功",
    "How does HRM work?": "人力资源管理是如何运作的?",
    "IT Setup": "信息技术设置",
    "IT Updates": "信息技术更新",
    "If unchecked, you must select specific departments or branches": "如果没有勾选,您必须选择特定的部门或分支机构",
    "Image file not found": "没有找到图像文件",
    "Improvement Plan": "改善计划",
    "Improvement Plan End Date": "改进计划结束日期",
    "Improvement Plan Goals": "改善计划的目标",
    "Improvement Plan Progress": "改善计划进展情况",
    "Improvement Plan Start Date": "改进计划开始日期",
    "Improvement plan updated successfully": "改进计划更新成功",
    "Indicator Categories": "标志物类别",
    "Indicator Name": "标志物名称",
    "Individual ratings for each performance indicator": "对于每个绩效指标的个人评级",
    "Information about the trip": "关于旅行的信息",
    "Insubordination": "没有服从",
    "Internship": "实习时间",
    "Interview Feedback": "采访反",
    "Interview Round": "面试轮",
    "Interview Rounds": "面试轮",
    "Interview Type": "面试类型",
    "Interview Types": "面试类型",
    "Interview deleted successfully": "面试成功删除",
    "Interview feedback deleted successfully": "面试反成功删除",
    "Interview feedback submitted successfully": "面试反成功提交",
    "Interview feedback updated successfully": "面试反更新成功",
    "Interview round created successfully": "面试轮成功创建",
    "Interview round deleted successfully": "面试轮成功删除",
    "Interview round status updated successfully": "面试轮状态更新成功",
    "Interview round updated successfully": "面试轮更新成功",
    "Interview scheduled successfully": "面试成功安排",
    "Interview status updated successfully": "面试状态更新成功",
    "Interview type created successfully": "面试类型成功创建",
    "Interview type deleted successfully": "面试类型已成功删除",
    "Interview type status updated successfully": "面试类型状态更新成功",
    "Interview type updated successfully": "面试类型更新成功",
    "Interview updated successfully": "面试更新成功",
    "Interviewers": "面试人员",
    "Interviews": "面试",
    "Invalid assessment selected": "选择了无效的评估",
    "Invalid award type selected": "选择的无效奖励类型",
    "Invalid branch selected": "选择了无效的分支",
    "Invalid branch selected.": "已选出一个无效分支.",
    "Invalid branch selection": "没有选择的分支",
    "Invalid department selection": "没有有效的部门选择",
    "Invalid designation selected": "已选中无效的指定",
    "Invalid employee selected": "已选出无效员工",
    "Invalid employee selected for complaint against": "选择的残疾员工对投诉",
    "Invalid employee selection": "没有有效的员工选择",
    "Invalid goal type selected": "选择了不有效的目标类型",
    "Invalid leave type selected.": "选择了无效休假类型.",
    "Invalid review cycle selected": "选择了无效的审查周期",
    "Invalid reviewer selected": "已选出不有效的评审员",
    "Invalid training program selected": "选择的无效培训计划",
    "Invalid user selected for assignment": "已选中用于分配的无效用户",
    "Invalid warning issuer selected": "已选出不有效的警告发行人",
    "Investigation Notes": "调查笔记",
    "Involuntary": "没有自愿",
    "Is Mandatory": "是强制性的",
    "Is Paid": "得到了报酬",
    "Is Renewable": "是可再生的",
    "Is Taxable": "是可以征税的",
    "Is this document required for all employees?": "所有员工都需要这份文件吗?",
    "Item status updated successfully": "项目状态更新成功",
    "JSON object or key:value pairs separated by commas": "用逗号分隔的 JSON 对象或键:值对",
    "Job Locations": "工作地点",
    "Job Postings": "招聘信息",
    "Job Requisition": "要求工作",
    "Job Requisitions": "工作要求",
    "Job Types": "工作类型",
    "Job category created successfully": "创建成功的职位类别",
    "Job category deleted successfully": "工作类别已成功删除",
    "Job category status updated successfully": "工作类别状态更新成功",
    "Job category updated successfully": "工作类别更新成功",
    "Job location created successfully": "工作地点成功创建",
    "Job location deleted successfully": "工作位置已成功删除",
    "Job location status updated successfully": "工作地点状态已成功更新",
    "Job location updated successfully": "工作位置更新成功",
    "Job posting created successfully": "工作发布成功创建",
    "Job posting deleted successfully": "工作公告已成功删除",
    "Job posting published successfully": "工作公告成功发布",
    "Job posting unpublished successfully": "没有成功发布的招聘信息",
    "Job posting updated successfully": "工作公告更新成功",
    "Job requisition created successfully": "工作要求成功创建",
    "Job requisition deleted successfully": "工作要求成功删除",
    "Job requisition status updated successfully": "工作要求状态更新成功",
    "Job requisition updated successfully": "工作要求更新成功",
    "Job type created successfully": "成功创建的工作类型",
    "Job type deleted successfully": "工作类型成功删除",
    "Job type status updated successfully": "工作类型状态更新成功",
    "Job type updated successfully": "工作类型更新成功",
    "Join Link": "加入链接",
    "Last Calculated": "最后计算",
    "Late Arrival Grace (minutes)": "迟到的时间 (分钟)",
    "Late Grace (mins)": "晚期的恩典",
    "Layoff": "解雇员",
    "Leave Application Management": "离开应用程序管理",
    "Leave Applications": "离开应用程序",
    "Leave Balance Management": "离开余额管理",
    "Leave Balances": "留下余额",
    "Leave Deductions": "留下扣除",
    "Leave Management": "休假管理",
    "Leave Policies": "离开政策",
    "Leave Policy Management": "离开政策管理",
    "Leave Type Management": "休假类型管理",
    "Leave Type Name": "留下类型名称",
    "Leave Types": "离开类型",
    "Leave application Not Found.": "留下没有找到的应用程序.",
    "Leave application created successfully.": "留下申请成功创建.",
    "Leave application deleted successfully": "留下应用程序成功删除",
    "Leave application status updated successfully": "留下应用程序状态更新成功",
    "Leave application updated successfully": "已成功更新应用程序",
    "Leave balance Not Found.": "没有找到平衡.",
    "Leave balance adjusted successfully": "顺利调整平衡",
    "Leave balance already exists for this employee, leave type, and year.": "已有为此员工的休假余额,休假类型和年份.",
    "Leave balance created successfully.": "让平衡成功创建.",
    "Leave balance deleted successfully": "留下余额成功删除",
    "Leave balance updated successfully": "更新余额成功",
    "Leave blank to use program name": "留空使用程序名称",
    "Leave empty for indefinite announcements": "留空,以免无限期公告",
    "Leave empty for permanent contracts": "留空 对于永久合同",
    "Leave empty for single-day holiday": "留空一个日假期",
    "Leave empty to set 7 days from today": "让空置为设置从今天7天",
    "Leave empty to use current date": "留空使用当前日期",
    "Leave empty to use current time": "留空使用当前时间",
    "Leave policy Not Found.": "留下没有找到的政策.",
    "Leave policy created successfully.": "留下政策成功创建.",
    "Leave policy deleted successfully": "删除成功",
    "Leave policy status updated successfully": "已成功更新保单状态",
    "Leave policy updated successfully": "更新成功",
    "Leave type Not Found.": "留下\"未找到\"的类型.",
    "Leave type created successfully.": "留言类型已成功创建.",
    "Leave type deleted successfully": "留下类型已成功删除",
    "Leave type status updated successfully": "休假类型状态已成功更新",
    "Leave type updated successfully": "更新成功",
    "Leave type with this name already exists.": "已经存在这个名字的类型.",
    "Left Early": "离开的时间",
    "LinkedIn URL": "链接的网址",
    "Loading payroll data...": "已加载工资数据",
    "Lower numbers appear first": "较低的数字出现第一",
    "Maintenance History": "维护历史",
    "Maintenance record updated successfully": "维护记录更新成功",
    "Maintenance scheduled successfully": "维护计划成功",
    "Manage employees, payroll, attendance, recruitment, and performance from a single platform...": "管理员工,薪水,出席,招聘,以及从一个平台的表现...",
    "Management Issues": "管理问题",
    "Mandatory": "强制性",
    "Mandatory Category": "强制性类别",
    "Mandatory Only": "只有强制性",
    "Mandatory Training": "强制性培训",
    "Manual Adjustment": "手动调整",
    "Mark this training as mandatory for employees": "标记此培训为员工的强制性",
    "Max Budget": "预算最大限度",
    "Max Days Per Application": "每个申请的最大日数",
    "Max Days\/Year": "时间\/年",
    "Max Experience (Years)": "经验 (年)",
    "Max Score": "总分数",
    "Max file size: 10MB. Supported formats: PDF, DOC, DOCX, XLS, XLSX, PPT, PPTX, TXT": "最大文件大小:10MB. 支持的格式:PDF,DOC,DOCX,XLS,XLSX,PPT,PPTX,TXT",
    "Maximum Days Per Year": "每年最多的日数",
    "Maximum number of participants": "参与者数量最大",
    "Maybe": "可能",
    "Meals": "餐饮",
    "Measurement Unit": "测量单位",
    "Media file not found": "没有找到媒体文件",
    "Meeting Attendees": "会议的出席者",
    "Meeting Link": "会议链接",
    "Meeting Room": "会议室",
    "Meeting Rooms": "会议室",
    "Meeting Types": "会议类型",
    "Meeting attendee added successfully": "会议参与者成功添加",
    "Meeting attendee removed successfully": "会议参与者成功删除",
    "Meeting attendee updated successfully": "会议参与者更新成功",
    "Meeting created successfully": "会议成功创建",
    "Meeting deleted successfully": "会议成功删除",
    "Meeting link for virtual rooms": "虚拟会议室的会议链接",
    "Meeting minute created successfully": "会议记录成功创建",
    "Meeting minute deleted successfully": "会议记录成功删除",
    "Meeting minute updated successfully": "会议记录更新成功",
    "Meeting room created successfully": "会议室成功创建",
    "Meeting room deleted successfully": "会议室成功删除",
    "Meeting room status updated successfully": "会议室状态更新成功",
    "Meeting room updated successfully": "会议室更新成功",
    "Meeting status updated successfully": "会议状态更新成功",
    "Meeting type created successfully": "成功创建的会议类型",
    "Meeting type deleted successfully": "会议类型已成功删除",
    "Meeting type status updated successfully": "会议类型状态更新成功",
    "Meeting type updated successfully": "会议类型更新成功",
    "Meeting updated successfully": "会议更新成功",
    "Min Budget": "预算",
    "Min Days Per Application": "每个申请的数天",
    "Min Experience (Years)": "经验 (年)",
    "Miscellaneous": "其他",
    "Misconduct": "违规行为",
    "Monetary Value": "货币价值",
    "Must clock in first.": "必须先记录时间.",
    "Negotiating": "谈判",
    "Net Pay": "净薪资",
    "Net Salary Formula": "净工资公式",
    "New Allowances": "新的许可证",
    "New Basic Salary": "新的基本工资",
    "New Benefits": "新的好处",
    "New Compensation": "补偿的新方式",
    "New Designation": "新的名称",
    "New End Date": "新的终止日期",
    "New Start Date": "新开始日期",
    "New Terms & Conditions": "新条款和条件",
    "Night": "晚上",
    "Night Shift": "晚班工作",
    "No Branch": "没有分支机构",
    "No Change": "没有变化",
    "No Department": "没有部门",
    "No Depreciation": "没有折旧",
    "No active assignment found for this asset": "没有发现该资产的活跃分配",
    "No active policy found for selected leave type.": "没有找到被选中的休假类型的有效保险.",
    "No active shift or attendance policy found. Please contact HR.": "没有发现任何活跃的班次或出席政策. 请联系人力资源.",
    "No announcements found.": "没有发现任何公告.",
    "No assessment results available": "没有评估结果",
    "No asset data available": "没有资产数据",
    "No assets with depreciation data found": "没有发现有折旧数据的资产",
    "No assignment history available": "没有可用任务历史记录",
    "No attendance data available": "没有可用的出席数据",
    "No attendance records found for this month": "本月没有出勤记录",
    "No candidate data available": "没有候选数据可用",
    "No department data available": "没有部门数据可用",
    "No depreciation information available": "没有可获得的折旧信息",
    "No documents found": "没有发现文件",
    "No employee growth data available": "没有可用的员工增长数据",
    "No expiring warranties": "没有到期的保证",
    "No expiry date": "没有过期日期",
    "No featured announcements found.": "没有发现特色公告.",
    "No high priority announcements found.": "没有发现任何高优先级的公告.",
    "No hiring data available": "没有可用的招聘数据",
    "No leave types available": "没有可用的休假类型",
    "No maintenance history available": "没有维护历史记录",
    "No payroll runs found for this employee.": "没有找到这名员工的工资表.",
    "No program data available": "没有可用的程序数据",
    "No recent announcements": "没有最近的公告",
    "No recent assignments": "没有最近的任务",
    "No recent candidates": "没有最近的候选人",
    "No recent completions": "没有最近完成的项目",
    "No recent leave applications": "没有最近的假期申请",
    "No recent meetings": "没有最近的会议",
    "No trainers assigned": "没有指派教练",
    "No upcoming announcements found.": "没有发现即将发布的公告.",
    "No upcoming maintenance": "没有即将进行的维护",
    "No upcoming trainings": "没有即将举行的培训",
    "No-show": "没有出现",
    "Non-renewable": "不可再生",
    "Normal Priority": "常规优先级",
    "Not Attended": "没有参加",
    "Not Specified": "没有指定",
    "Notice Period": "通知期",
    "Notice Period (days)": "通知期 (天)",
    "Number of Occurrences": "发生次数",
    "Number of days from start date": "开始日期后的天数",
    "Offer": "提供",
    "Offer Date": "报价日期",
    "Offer Templates": "提供模板",
    "Offer created successfully": "已成功创建的报价",
    "Offer deleted successfully": "已成功删除",
    "Offer status updated successfully": "报价状态已成功更新",
    "Offer template created successfully": "已成功创建的报价模板",
    "Offer template deleted successfully": "报价模板已成功删除",
    "Offer template updated successfully": "报价模板更新成功",
    "Offer updated successfully": "报价更新成功",
    "On Leave": "在休假",
    "On-site": "在现场",
    "Onboarding Checklist": "登陆检查清单",
    "Onboarding Checklists": "登陆检查清单",
    "Onboarding checklist created successfully": "登陆检查清单成功创建",
    "Onboarding checklist deleted successfully": "登机检查清单成功删除",
    "Onboarding checklist updated successfully": "登机检查清单更新成功",
    "Onboarding status updated successfully": "登机状态更新成功",
    "One-time": "一次性",
    "Only assigned assets can be returned": "只有已分配的资产才能被退还",
    "Only available assets can be assigned": "只有可用资产可以分配",
    "Only one checklist can be set as default": "只有一个检查列表可以设置为默认值",
    "Only one template can be default per category": "每个类别只能有一个模板是默认的",
    "Only one template can be default per contract type": "只有一个模板可以作为每个合同类型的默认模板",
    "Optional notes about the progress": "关于进展的可选说明",
    "Organizer": "组织者",
    "Original Times": "历史的开始",
    "Overall Comments": "总体意见",
    "Overall Rating (1-5)": "总体评级 (1-5)",
    "Overtime Amount": "额外工作时间",
    "Overtime Earnings": "额外工作时间的收入",
    "Overtime Hours": "超时工作",
    "Overtime Rate": "额外工作费率",
    "Overtime Rate Per Hour": "每小时加班费率",
    "Paid Holiday": "带薪假期",
    "Paid Leave Days": "带薪假期",
    "Part-time": "兼职工作",
    "Pass": "通过",
    "Pass Rate": "通过率",
    "Passed": "通过",
    "Passing Score": "通过分数",
    "Passing Score (%)": "通过分数 (%)",
    "Pay Date": "付款日期",
    "Pay Period": "工资期",
    "Pay Period End": "工资期结束",
    "Pay Period Start": "工资期开始",
    "Payroll Calculation": "工资计算",
    "Payroll Calculation for": "工资计算",
    "Payroll Frequency": "工资频率",
    "Payroll Management": "工资管理",
    "Payroll Run Details": "工资运行详情",
    "Payroll Run Management": "工资运行管理",
    "Payroll Runs": "工资运行情况",
    "Payroll run Not Found.": "没有找到工资单.",
    "Payroll run already exists for this period.": "已经有了这个时期的工资运行.",
    "Payroll run created successfully.": "工资运行成功创建.",
    "Payroll run deleted successfully": "已成功删除工资表",
    "Payroll run is not in draft status.": "工资运行没有在草案状态.",
    "Payroll run not found.": "没有找到工资运行.",
    "Payroll run processed successfully": "工资运行成功处理",
    "Payroll run updated successfully": "薪资运行更新成功",
    "Payslip Management": "工资管理",
    "Payslip Number": "工资单号码",
    "Payslip downloaded successfully": "已成功下载",
    "Payslip not found.": "没有找到付款单.",
    "Payslips": "工资单",
    "Pending Approval": "待审批",
    "Per Day Salary": "每日工资",
    "Percentage of Basic": "基本的百分比",
    "Performance Indicator Categories": "绩效指标类别",
    "Performance Indicators": "绩效指标",
    "Performance Issues": "性能问题",
    "Performance Ratings": "绩效评级",
    "Performance indicator category created successfully": "创建成功的绩效指标类别",
    "Performance indicator category deleted successfully": "已成功删除的绩效指标类别",
    "Performance indicator category status updated successfully": "绩效指标类别状态更新成功",
    "Performance indicator category updated successfully": "绩效指标类别更新成功",
    "Period From": "时间从",
    "Period To": "时间",
    "Photo file not found": "没有找到照片文件",
    "Physical": "物理",
    "Physical location for physical rooms": "物理空间的物理位置",
    "Please correct the errors in the form": "请纠正表格中的错误",
    "Please provide a reason for rejecting this transfer": "请提供拒绝此转移的理由",
    "Policy Updates": "政策更新",
    "Policy Violation": "违反政策",
    "Portfolio URL": "投资组合的网址",
    "Postal\/Zip Code": "邮政\/邮政编码",
    "Practical": "实际的",
    "Prerequisites": "预先条件",
    "Present": "现在",
    "Present Days": "现在的时代",
    "Presentation": "呈现方式",
    "Preventive": "预防性",
    "Previous Designation": "之前的指定",
    "Probation": "缓刑时间",
    "Probation Failure": "没有缓刑",
    "Probation Period (months)": "试用期 (几个月)",
    "Processing payroll...": "处理工资清单...",
    "Program": "项目",
    "Program Completion Rates": "项目完成率",
    "Program Details": "节目详情",
    "Program Info": "程序信息",
    "Programs": "项目",
    "Progress Notes": "进展记录",
    "Progress Percentage": "进展的百分比",
    "Progress updated successfully": "更新进展成功",
    "Promotion created successfully": "促销成功创建",
    "Promotion deleted successfully": "优惠成功删除",
    "Promotion status updated successfully": "升级状态已成功更新",
    "Promotion updated successfully": "促销活动更新成功",
    "Publishing job posting...": "发布工作公告...",
    "Purchase Date From": "购买日期:",
    "Purchase Date To": "购买日期至",
    "Purchase Value": "购买价值",
    "Quiz": "测验",
    "RSVP": "答复",
    "RSVP Date": "答复日期",
    "RSVP Status": "答复状态",
    "RSVP updated successfully": "已成功更新",
    "Rate the employee on each performance indicator": "根据每个绩效指标给员工评分",
    "Rating is required": "需要评级",
    "Reason for Adjustment": "调整的原因",
    "Reason for Promotion": "升职的原因",
    "Reason for Renewal": "更新的原因",
    "Recent Announcements": "最近的公告",
    "Recent Candidates": "最近的候选人",
    "Recent Completions": "最近完成的项目",
    "Recent Leave Applications": "最近的假期申请",
    "Recent Meetings": "最近的会议",
    "Recommendation": "建议",
    "Reconciled": "已经和解",
    "Record Assessment": "记录评估",
    "Record Assessment Result": "记录评估结果",
    "Recorded At": "在",
    "Recorded Date": "记录日期",
    "Recorded Time": "记录时间",
    "Recorder": "录音机",
    "Recording assessment result...": "记录评估结果",
    "Recurrence": "复发情况",
    "Recurrence End Date": "复发结束日期",
    "Recurrence Pattern": "复发模式",
    "Recurring Annual Holiday": "经常性年度假期",
    "Recurring Session": "定期会议",
    "Reducing Balance": "减少平衡",
    "Referred By": "引用者",
    "Regional": "区域性",
    "Registration Fees": "登记费用",
    "Regularization request Not Found.": "没有找到正规化请求.",
    "Regularization request already exists for this attendance record.": "对于这个出席记录, 已经存在正规化请求.",
    "Regularization request created successfully.": "申请成功创建.",
    "Regularization request deleted successfully": "已成功删除正规化请求",
    "Regularization request status updated successfully": "申请正规化状态已成功更新",
    "Regularization request updated successfully": "申请正规化更新成功",
    "Reimbursable": "需要报销",
    "Reimbursement Status": "退款情况",
    "Reject Renewal": "拒绝更新",
    "Reject Transfer": "拒绝转移",
    "Rejecting": "拒绝",
    "Rejecting transfer...": "拒绝转移...",
    "Religious": "宗教",
    "Remote Work": "远程工作",
    "Removing meeting attendee...": "删除会议参加者...",
    "Renewable": "可再生能源",
    "Renewal #": "更新#",
    "Renewal Period": "更新期",
    "Renewal approved successfully": "续签成功通过",
    "Renewal processed and contract updated successfully": "续约处理成功,合同更新成功",
    "Renewal processed successfully": "更新成功处理",
    "Renewal rejected successfully": "续约成功被拒绝",
    "Renewed": "更新",
    "Requested Clock In": "要求进行检查",
    "Requested Clock Out": "要求结束时间",
    "Requested On": "要求在",
    "Requested Times": "要求的时间",
    "Required Task": "需要的任务",
    "Required for recurring meetings": "需要定期会议",
    "Required if RSVP status is Declined": "如果 RSVP 状态被拒绝,则需要",
    "Requires Acknowledgment": "需要承认",
    "Requires Approval": "需要获得批准",
    "Resignation created successfully": "已成功创建的辞职",
    "Resignation deleted successfully": "已成功删除",
    "Resignation status updated successfully": "退出状态更新成功",
    "Resignation updated successfully": "辞职更新成功",
    "Resignations": "辞职情况",
    "Resolution Action": "决议行动",
    "Resolution Deadline": "决议的最后期限",
    "Resolve": "解决问题",
    "Resolve Complaint": "解决投诉",
    "Resolving complaint...": "解决投诉...",
    "Responsibilities": "责任",
    "Retirement": "退休时间",
    "Returning asset...": "返回资产...",
    "Review Cycle": "审查周期",
    "Review Cycle Name": "审查周期名称",
    "Review Cycles": "审查周期",
    "Review Information": "审查信息",
    "Review completed successfully": "审查成功完成",
    "Review cycle created successfully": "已成功创建复习周期",
    "Review cycle deleted successfully": "检查周期成功删除",
    "Review cycle is required": "需要进行复习周期",
    "Review cycle status updated successfully": "检查周期状态更新成功",
    "Review cycle updated successfully": "检查周期更新成功",
    "Review date is required": "需要审查日期",
    "Review status updated successfully": "检查状态更新成功",
    "Reviewer is required": "需要审核员",
    "Room Name": "房间名称",
    "Round": "圆形的",
    "Safety Concerns": "安全问题",
    "Salary Adjustment": "薪资调整",
    "Salary Component Management": "工资组成部分管理",
    "Salary Components": "薪资组成部分",
    "Salary component Not Found.": "没有找到薪水部分.",
    "Salary component created successfully.": "薪资组件成功创建.",
    "Salary component deleted successfully": "已成功删除的薪资部分",
    "Salary component status updated successfully": "薪资部分状态更新成功",
    "Salary component updated successfully": "薪资部分更新成功",
    "Salary component with this name already exists.": "已经有了这个名字的薪水部分.",
    "Salvage Value": "恢复价值",
    "Save Attendance": "保存出席时间",
    "Save Employee": "保存员工",
    "Schedule Employee Review": "员工审查时间表",
    "Schedule Interview": "面试时间表",
    "Schedule Maintenance": "时间表维护",
    "Schedule New Interview": "安排新的面试",
    "Schedule New Review": "时间表新审查",
    "Schedule Review": "时间表审查",
    "Scheduling employee review...": "安排员工审查...",
    "Scheduling interview...": "安排面试时间...",
    "Scheduling maintenance...": "计划维护工作...",
    "Score (%)": "评分 (%)",
    "Screening": "查",
    "Search timezones...": "搜索时间区...",
    "See HRM Saas in Action": "看到人力资源管理的行动",
    "Select Approver": "选择一个审批者",
    "Select Assignee": "选择分配人",
    "Select Attendance Policy (Optional)": "选择出席政策 (可选)",
    "Select Buddy": "选择一个朋友",
    "Select Candidate": "选择一个候选",
    "Select Contract": "选择合同",
    "Select Department First": "首先选择一个部门",
    "Select Employment Status": "选择就业状态",
    "Select Employment Type": "选择工作类型",
    "Select Interview": "选择面试",
    "Select Interview Type": "选择采访类型",
    "Select Job": "选择工作",
    "Select Job Type": "选择工作类型",
    "Select Meeting": "选择会议",
    "Select Organizer": "选择组织者",
    "Select Payroll Run": "选择\"运行薪水表\"",
    "Select Recorder": "选择录音机",
    "Select Requester": "选择请求者",
    "Select Requisition": "选择要求",
    "Select Shift (Optional)": "选择转换 (可选)",
    "Select attachment file...": "选择附件文件",
    "Select branches that should receive this announcement": "选择应收到此公告的分支机构",
    "Select certificate file...": "选择证书文件",
    "Select certification file...": "选择认证文件",
    "Select components to be applied to this salary": "选择应用于这个工资的部分",
    "Select departments for this training type": "选择该类型的培训部门",
    "Select departments that should receive this announcement": "选择应收到此公告的部门",
    "Select document file...": "选择文件文件...",
    "Select image file...": "选择一个图像文件...",
    "Select materials file...": "选择材料文件...",
    "Select photo file...": "选择照片文件",
    "Select receipt file...": "选择收据文件",
    "Select review cycle": "选择审查周期",
    "Select reviewer": "选择评审人",
    "Select salary components": "选择薪资组成部分",
    "Selected department does not belong to your company": "选择的部门不属于您的公司",
    "Selected department does not belong to your company.": "选择的部门不属于您的公司.",
    "Self-Enrollment": "自我招生",
    "Self-Enrollment Only": "只有自学",
    "Semi-Annual": "半年制",
    "Sequence": "序列",
    "Sequence Number": "序列号",
    "Session Name": "会议名称",
    "Session Progress": "会议进展情况",
    "Sessions Completed": "会议结束",
    "Set as Default for Category": "设置为类别的默认值",
    "Set as Default for Type": "作为类型的默认设置",
    "Setup Employee Salary": "员工工资的设置",
    "Severity": "严重程度",
    "Shift": "转换",
    "Shift Management": "班次管理",
    "Shift Name": "变更名称",
    "Shift Not Found.": "没有找到转换.",
    "Shift Type": "转速器类型",
    "Shift created successfully.": "转换成功创建.",
    "Shift deleted successfully": "顺利删除转换",
    "Shift status updated successfully": "顺利更新转班状态",
    "Shift updated successfully": "顺利更新了变速器",
    "Shift with this name already exists.": "这种名字的变换已经存在.",
    "Shifts": "换班时间",
    "Show Payroll": "显示工资单",
    "Skills Required": "需要的技能",
    "Software Update": "软件更新",
    "Sort Order": "排序顺序",
    "Start Date From": "开始日期",
    "Start New Onboarding": "开始新登陆",
    "Start Onboarding": "开始登陆",
    "Stay Updated with HRM SaaS": "通过HRM SaaS保持最新的信息",
    "Stay informed about the latest HRM SaaS features and improvements.": "了解最新的HRM SaaS功能和改进.",
    "Straight Line": "直接线",
    "Strengths": "优势",
    "Strong Hire": "强大的雇佣",
    "Strong Reject": "强烈拒绝",
    "Submit Anonymously": "匿名提交",
    "Submitted On": "提交于",
    "Submitting interview feedback...": "提交面试反...",
    "Submitting review...": "提交审查...",
    "Summary of changes from current contract": "现有合同的变更概述",
    "Target Branch": "目标分支机构",
    "Target Branch Statistics": "目标分支机构统计",
    "Target Branches": "目标分支机构",
    "Target Department": "目标部门",
    "Target Department Statistics": "目标部门统计",
    "Target Departments": "目标部门",
    "Target Value": "目标价值",
    "Targeted": "目标",
    "Tax Payer ID": "纳税人的身份证",
    "Taxable": "纳税人",
    "Technical Rating (1-5)": "技术评级 (1-5)",
    "Template status updated successfully": "模板状态已成功更新",
    "Temporary": "暂时的",
    "Tentative": "暂定",
    "Terminated": "终止了",
    "Termination created successfully": "终止成功创建",
    "Termination deleted successfully": "终止成功删除",
    "Termination status updated successfully": "终止状态更新成功",
    "Termination updated successfully": "终止更新成功",
    "Terminations": "终止工作",
    "This holiday repeats every year on the same date": "这节日每年都在同一天重复.",
    "Time Entry Management": "时间输入管理",
    "Time entry Not Found.": "没有时间输入.",
    "Time entry deleted successfully": "时间输入成功删除",
    "Time entry status updated successfully": "时间输入状态更新成功",
    "Time entry updated successfully": "时间输入成功更新",
    "To Branch": "致 支部",
    "To Department": "对于部门",
    "To Designation": "对于指定",
    "Total Assets": "其他资产",
    "Total Awards": "总奖励",
    "Total Candidates": "总候选人",
    "Total Current Value": "总当前价值",
    "Total Deductions": "总额扣除",
    "Total Depreciation": "总折旧额度",
    "Total Purchase Value": "总购买价值",
    "Total Results": "总结果",
    "Total Sessions": "总会话数",
    "Total Trainings": "总培训时间",
    "Total Unpaid Leave": "总的无薪假期",
    "Total Warnings": "总警告",
    "Training Assessments": "培训评估",
    "Training Dashboard": "培训仪表板",
    "Training Management": "培训管理",
    "Training Program": "培训计划",
    "Training Sessions Calendar": "培训时间表",
    "Training Types": "培训类型",
    "Training materials not found": "没有找到培训材料",
    "Training program created successfully": "培训计划成功创建",
    "Training program deleted successfully": "训练计划成功删除",
    "Training program updated successfully": "培训计划更新成功",
    "Training session created successfully": "培训活动成功创建",
    "Training session deleted successfully": "训练会成功删除",
    "Training session updated successfully": "培训活动成功更新",
    "Training type created successfully": "培训类型成功创建",
    "Training type deleted successfully": "已成功删除的培训类型",
    "Training type updated successfully": "培训类型更新成功",
    "Transfer Type": "转移类型",
    "Transfer approved successfully": "转移成功通过",
    "Transfer deleted successfully": "转移成功删除",
    "Transfer rejected successfully": "转移成功拒绝",
    "Transfer request created successfully": "转账请求成功创建",
    "Transfer updated successfully": "转移更新成功",
    "Transfers": "转移",
    "Transportation": "运输",
    "Trip Expenses": "旅行费用",
    "Trip Report": "旅行报告",
    "Trip advance status updated successfully": "旅行预付状态更新成功",
    "Trip created successfully": "旅行成功创建",
    "Trip deleted successfully": "旅行成功删除",
    "Trip reimbursement status updated successfully": "旅行补偿状态更新成功",
    "Trip status updated successfully": "旅行状态更新成功",
    "Trip updated successfully": "旅行更新成功",
    "Trips": "旅行",
    "Trusted by HR Professionals Worldwide": "全球的人力资源专业人士信任",
    "Under Investigation": "调查中",
    "Under Maintenance": "在维护中",
    "Unfair Treatment": "没有公平的待遇",
    "Unknown Program": "没有程序",
    "Unknown Type": "不知类型",
    "Unpaid Leave Days": "无薪假期",
    "Unpaid Leave Days Breakdown": "无薪假期的分类",
    "Unpaid Leave Deduction": "没有薪酬的假期扣除",
    "Unpublish": "没有发表",
    "Unpublishing job posting...": "没有公布工作公告...",
    "Upcoming Maintenance": "未来的维护",
    "Upcoming Trainings": "未来的培训",
    "Update Attendance": "更新出席情况",
    "Update Attendance Status": "更新出席情况",
    "Update Candidate Status": "更新候选状态",
    "Update Contract Status": "更新合同状态",
    "Update Document Status": "更新文件状态",
    "Update Follow-up Information": "更新后续信息",
    "Update Goal Progress": "更新目标进展情况",
    "Update Improvement Plan": "更新改进计划",
    "Update Interview Status": "更新面试状态",
    "Update Maintenance": "更新维护",
    "Update Meeting Status": "更新会议状态",
    "Update Offer Status": "更新报价状态",
    "Update Onboarding Status": "更新登机状态",
    "Update Progress": "更新进展",
    "Update Promotion Status": "更新提升状态",
    "Update RSVP": "更新答复",
    "Update RSVP Status": "更新 RSVP 状态",
    "Update Training Status": "更新培训状态",
    "Update the training status based on this assessment result": "根据此评估结果更新培训状态",
    "Updating RSVP status...": "更新了 RSVP 的状态...",
    "Updating action item...": "更新行动项目...",
    "Updating advance status...": "更新预先状态...",
    "Updating announcement...": "更新公告...",
    "Updating assessment...": "更新评估情况",
    "Updating asset type...": "更新资产类型",
    "Updating asset...": "更新资产...",
    "Updating attendance policy...": "更新出席政策...",
    "Updating attendance record...": "更新出席记录...",
    "Updating attendance status...": "更新出席情况...",
    "Updating attendance...": "更新出席情况...",
    "Updating award type...": "更新奖项类型",
    "Updating award...": "更新奖项的时间...",
    "Updating candidate source...": "更新候选来源的时间...",
    "Updating candidate...": "更新候选人",
    "Updating checklist item...": "更新检查清单项目",
    "Updating complaint status...": "更新投诉情况...",
    "Updating complaint...": "更新投诉...",
    "Updating contract status...": "更新合同状态...",
    "Updating contract template...": "更新合同模板",
    "Updating contract type...": "更新合同类型",
    "Updating department...": "更新部门...",
    "Updating designation...": "更新指定...",
    "Updating document acknowledgment...": "更新文件确认...",
    "Updating document category...": "更新文件类别...",
    "Updating document template...": "更新文件模板",
    "Updating employee contract...": "更新员工合同...",
    "Updating employee goal...": "更新员工目标...",
    "Updating employee salary...": "更新员工工资情况...",
    "Updating follow-up information...": "更新后续信息",
    "Updating goal progress...": "更新目标进展情况...",
    "Updating goal type...": "更新目标类型...",
    "Updating holiday...": "更新假期的情况...",
    "Updating improvement plan...": "更新改进计划...",
    "Updating interview feedback...": "更新了采访反...",
    "Updating interview round...": "更新面试时间...",
    "Updating interview type...": "更新面试类型...",
    "Updating interview...": "更新面试的时间...",
    "Updating job posting...": "更新工作公告...",
    "Updating leave application...": "更新休假申请...",
    "Updating leave balance...": "更新休假余额...",
    "Updating leave policy...": "更新休假政策",
    "Updating leave type...": "更新休假类型",
    "Updating maintenance...": "更新维护...",
    "Updating meeting attendee...": "会议参加者更新...",
    "Updating meeting minute...": "更新会议记录",
    "Updating meeting room...": "更新会议室的情况...",
    "Updating meeting type...": "更新会议类型...",
    "Updating offer...": "更新了我们的报价...",
    "Updating onboarding checklist...": "更新登陆清单...",
    "Updating payroll run...": "更新工资表的运行...",
    "Updating performance indicator category...": "更新绩效指标类别...",
    "Updating performance indicator...": "更新绩效指标",
    "Updating progress...": "更新进展情况...",
    "Updating promotion status...": "升职情况更新...",
    "Updating promotion...": "更新促销活动...",
    "Updating regularization request...": "更新正规化要求...",
    "Updating reimbursement status...": "更新退款情况...",
    "Updating resignation status...": "更新辞职情况...",
    "Updating resignation...": "更新辞职的时间...",
    "Updating review cycle...": "更新审查周期...",
    "Updating salary component...": "更新薪资部分...",
    "Updating session...": "更新时间...",
    "Updating shift...": "更新换班时间...",
    "Updating template...": "更新模板",
    "Updating termination status...": "更新终止状态...",
    "Updating termination...": "更新终止时间...",
    "Updating training program...": "更新训练计划...",
    "Updating training session...": "更新训练时间...",
    "Updating training type...": "更新训练类型",
    "Updating training...": "更新培训的时间...",
    "Updating transfer...": "更新传输...",
    "Updating trip status...": "更新旅行状态...",
    "Updating trip...": "更新旅行...",
    "Updating warning status...": "更新警告状态...",
    "Updating warning...": "更新警告...",
    "Upload PDF or Word document (max 5MB)": "提升PDF或Word文件 (最大5MB)",
    "Upload PDF, DOC, DOCX, JPG, JPEG, PNG files": "添加一个文件,请将其添加到您的文件中.",
    "Upload PDF, Word or ZIP file (max 10MB)": "添加一个 PDF,Word 或 ZIP 文件 (最大 10MB)",
    "Upload PDF, Word or image file (max 5MB)": "传输一个PDF,Word或图像文件 (最大5MB)",
    "Upload certification file (max 5MB)": "升级证书文件 (最大5MB)",
    "Upload image file (max 5MB)": "图像文件上传 (最大5MB)",
    "Uploaded By": "通过",
    "Use {{placeholder_name}} for dynamic content": "使用 {{ 位元_名称}} 进行动态内容",
    "Use {{variable_name}} for dynamic content": "使用 {{变量_名称}} 进行动态内容",
    "Useful Life": "有用的人生",
    "Useful Life (Years)": "实用寿命 (年)",
    "User is already added to this meeting": "用户已经加入了此会议",
    "Users must acknowledge reading this document": "用户必须确认阅读此文档",
    "Verbal": "语言",
    "View Action Item": "查看行动项目",
    "View Announcement": "查看公告",
    "View Assessment": "查看评估",
    "View Asset": "查看资产",
    "View Asset Type": "查看资产类型",
    "View Attendance Policy": "查看出席政策",
    "View Attendance Record": "查看出席记录",
    "View Award": "查看奖项",
    "View Award Type": "查看奖项类型",
    "View Candidate": "查看候选项",
    "View Candidate Source": "查看可能的源",
    "View Checklist Item": "查看清单项",
    "View Contract Renewal": "查看合同续约",
    "View Contract Template": "查看合同模板",
    "View Contract Type": "查看合同类型",
    "View Department": "查看部门",
    "View Depreciation Report": "查看折旧报告",
    "View Designation": "视图指定",
    "View Detailed Statistics": "查看详细统计数据",
    "View Document Acknowledgment": "查看文件确认",
    "View Document Category": "查看文件类别",
    "View Document Template": "查看文件模板",
    "View Employee": "查看员工",
    "View Employee Contract": "查看员工合同",
    "View Employee Goal": "查看员工目标",
    "View Employee Profile": "查看员工个人资料",
    "View Employee Salary": "查看员工工资",
    "View Goal Type": "查看目标类型",
    "View Holiday": "查看假期",
    "View Image": "查看图像",
    "View Interview": "查看采访",
    "View Interview Feedback": "查看采访反",
    "View Interview Round": "查看面试轮",
    "View Interview Type": "查看采访类型",
    "View Job Category": "查看工作类别",
    "View Job Location": "查看工作位置",
    "View Job Posting": "查看工作公告",
    "View Job Requisition": "查看工作要求",
    "View Job Type": "查看工作类型",
    "View Leave Application": "查看休假申请",
    "View Leave Balance": "看到离开平衡",
    "View Leave Policy": "查看休假政策",
    "View Leave Type": "查看休假类型",
    "View Meeting Attendee": "查看会议与会者",
    "View Meeting Minute": "查看会议记录",
    "View Meeting Room": "查看会议室",
    "View Meeting Type": "查看会议类型",
    "View Offer": "查看提供",
    "View Offer Template": "查看报价模板",
    "View Onboarding": "查看入门",
    "View Onboarding Checklist": "查看登陆检查表",
    "View Payroll Run": "查看工资表运行",
    "View Performance Indicator": "查看性能指标",
    "View Performance Indicator Category": "查看性能指标类别",
    "View Program Details": "查看程序详情",
    "View Promotion": "查看提升",
    "View Rate": "查看速度",
    "View Receipt": "查看收件",
    "View Regularization Request": "查看正规化请求",
    "View Resignation": "查看辞职",
    "View Review": "查看 审查",
    "View Review Cycle": "查看复查周期",
    "View Salary Component": "查看工资组成部分",
    "View Shift": "视图转换",
    "View Termination": "查看终止时间",
    "View Training Assignment": "查看培训任务",
    "View Training Program": "查看培训计划",
    "View Training Session": "查看培训时间",
    "View Training Type": "查看培训类型",
    "View Transfer": "查看转移",
    "View Trip": "视图旅行",
    "View Warning": "显示警告",
    "Voluntary": "没有",
    "Warning Type": "警告类型",
    "Warning created successfully": "警告成功创建",
    "Warning deleted successfully": "警告已成功删除",
    "Warning status updated successfully": "警告状态更新成功",
    "Warning updated successfully": "警告更新成功",
    "Warranty Expiry Date": "担保期限",
    "Warranty Information": "担保信息",
    "We are passionate about simplifying HR management for businesses of all sizes.": "我们热衷于简化各大规模企业的人力资源管理.",
    "Weaknesses": "弱点",
    "Why Choose HRM SaaS ? ": "为什么选择人力资源管理SaaS?",
    "Work Schedule": "工作时间表",
    "Working Days": "工作日",
    "Workplace Conditions": "工作场所的条件",
    "Written": "书面",
    "You are conducting a performance review for:": "你正在进行一个绩效评估:",
    "You do not have permission to access these materials": "您没有权限访问这些材料",
    "You do not have permission to access this attachment": "您没有权限访问此附件",
    "You do not have permission to access this certificate": "您没有权限访问此证书",
    "You do not have permission to access this certification": "您没有权限访问此证书",
    "You do not have permission to access this document": "您没有权限访问此文档",
    "You do not have permission to access this employee": "您没有权限访问此员工",
    "You do not have permission to access this image": "您没有权限访问此图像",
    "You do not have permission to access this photo": "您没有权限访问此照片",
    "You do not have permission to acknowledge this document": "您没有权限确认此文档",
    "You do not have permission to approve this contract": "您没有权限批准这份合同",
    "You do not have permission to approve this renewal": "您没有权限批准此更新",
    "You do not have permission to assign this asset": "您没有权限分配此资产",
    "You do not have permission to change this employee password": "您没有权限更改此员工密码",
    "You do not have permission to conduct this review": "您没有权限进行此审查",
    "You do not have permission to delete this acknowledgment": "您没有删除此确认的权限",
    "You do not have permission to delete this action item": "您没有权限删除此动作项",
    "You do not have permission to delete this assessment": "您没有权限删除此评价",
    "You do not have permission to delete this asset": "您没有权限删除此资产",
    "You do not have permission to delete this asset type": "您没有权限删除此资产类型",
    "You do not have permission to delete this attendee": "您没有删除此参与者的权限",
    "You do not have permission to delete this award": "您没有权限删除此奖项",
    "You do not have permission to delete this category": "您没有删除此类别的权限",
    "You do not have permission to delete this checklist": "您没有删除此清单的权限",
    "You do not have permission to delete this complaint": "您没有权限删除此投诉",
    "You do not have permission to delete this contract": "您没有权限删除此合同",
    "You do not have permission to delete this contract type": "您没有删除此合约类型的权限",
    "You do not have permission to delete this document": "您没有删除此文档的权限",
    "You do not have permission to delete this employee training": "您没有权限删除此员工培训",
    "You do not have permission to delete this feedback": "您没有删除此反的权限",
    "You do not have permission to delete this goal": "您没有删除此目标的权限",
    "You do not have permission to delete this holiday": "您没有权限删除此假期",
    "You do not have permission to delete this interview": "您没有删除此采访的权限",
    "You do not have permission to delete this interview round": "您没有权限删除此面试回合",
    "You do not have permission to delete this interview type": "您没有删除此类面试的权限",
    "You do not have permission to delete this item": "您没有删除此项的权限",
    "You do not have permission to delete this job posting": "您没有删除此求职公告的权限",
    "You do not have permission to delete this job type": "您没有权限删除此类型的任务",
    "You do not have permission to delete this meeting": "您没有删除此会议的权限",
    "You do not have permission to delete this meeting room": "您没有权限删除此会议室",
    "You do not have permission to delete this meeting type": "您没有权限删除此会议类型",
    "You do not have permission to delete this minute": "您没有权限删除此分钟",
    "You do not have permission to delete this offer": "您没有删除此报价的权限",
    "You do not have permission to delete this onboarding": "您没有权限删除此登录",
    "You do not have permission to delete this promotion": "您没有删除此促销的权限",
    "You do not have permission to delete this renewal": "您没有权限删除此更新",
    "You do not have permission to delete this resignation": "您没有权限删除此辞职",
    "You do not have permission to delete this review": "您没有删除此评论的权限",
    "You do not have permission to delete this review cycle": "您没有删除此审核周期的权限",
    "You do not have permission to delete this template": "您没有删除该模板的权限",
    "You do not have permission to delete this termination": "您没有权限删除此终止",
    "You do not have permission to delete this training program": "您没有删除此培训程序的权限",
    "You do not have permission to delete this training type": "您没有删除此训练类型的权限",
    "You do not have permission to delete this warning": "您没有删除此警告的权限",
    "You do not have permission to download this document": "您没有权限下载此文档",
    "You do not have permission to edit this employee": "您没有权限编辑此员工",
    "You do not have permission to generate from this template": "您没有权限从此模板生成",
    "You do not have permission to preview this template": "您没有权限预览此模板",
    "You do not have permission to process this renewal": "您没有权限处理此更新",
    "You do not have permission to publish this job posting": "您没有权限发布此招聘公告",
    "You do not have permission to record assessment for this employee training": "您没有权限记录员工培训的评估",
    "You do not have permission to reject this contract": "您没有权力拒绝这份合同",
    "You do not have permission to reject this renewal": "您没有权限拒绝此续约",
    "You do not have permission to return this asset": "您没有权限将此资产返还",
    "You do not have permission to schedule maintenance for this asset": "您没有权限为此资产安排维护",
    "You do not have permission to unpublish this job posting": "您没有权限撤回此招聘公告",
    "You do not have permission to update attendance": "您没有权限更新出席率",
    "You do not have permission to update this RSVP": "您没有权限更新此RSVP",
    "You do not have permission to update this acknowledgment": "您没有权限更新此确认",
    "You do not have permission to update this action item": "您没有权限更新此动作项",
    "You do not have permission to update this assessment": "您没有权限更新此评估",
    "You do not have permission to update this asset type": "您没有权限更新此资产类型",
    "You do not have permission to update this attendee": "您没有权限更新此参与者",
    "You do not have permission to update this award": "您没有权限更新此奖项",
    "You do not have permission to update this category": "您没有权限更新此类别",
    "You do not have permission to update this checklist": "您没有权限更新此检查列表",
    "You do not have permission to update this complaint": "您没有权限更新此投诉",
    "You do not have permission to update this contract": "您没有权限更新本合同",
    "You do not have permission to update this contract type": "您没有权限更新此合同类型",
    "You do not have permission to update this document": "您没有权限更新此文档",
    "You do not have permission to update this employee": "您没有权限更新此员工",
    "You do not have permission to update this employee training": "您没有权限更新此员工培训",
    "You do not have permission to update this feedback": "您没有权限更新此反",
    "You do not have permission to update this goal": "您没有权限更新此目标",
    "You do not have permission to update this holiday": "您没有权限更新此假期",
    "You do not have permission to update this indicator": "您没有权限更新此指标",
    "You do not have permission to update this interview": "您没有权限更新此采访",
    "You do not have permission to update this interview round": "您没有权限更新此采访轮",
    "You do not have permission to update this interview type": "您没有权限更新此采访类型",
    "You do not have permission to update this item": "您没有权限更新此项",
    "You do not have permission to update this job category": "您没有权限更新此类别的工作",
    "You do not have permission to update this job posting": "您没有权限更新此求职公告",
    "You do not have permission to update this job type": "您没有权限更新此类型的任务",
    "You do not have permission to update this maintenance record": "您没有权限更新此维护记录",
    "You do not have permission to update this meeting": "您没有权限更新此会议",
    "You do not have permission to update this meeting room": "您没有权限更新会议室",
    "You do not have permission to update this meeting status": "您没有权限更新会议状态",
    "You do not have permission to update this meeting type": "您没有权限更新此会议类型",
    "You do not have permission to update this minute": "您没有权限更新此分钟",
    "You do not have permission to update this offer": "您没有权限更新此报价",
    "You do not have permission to update this onboarding": "您没有权限更新此登录",
    "You do not have permission to update this promotion": "您没有权限更新此促销活动",
    "You do not have permission to update this renewal": "您没有权限更新此更新",
    "You do not have permission to update this resignation": "您没有权限更新此辞职",
    "You do not have permission to update this review": "您没有权限更新此评论",
    "You do not have permission to update this review cycle": "您没有权限更新此复习周期",
    "You do not have permission to update this template": "您没有权限更新此模板",
    "You do not have permission to update this termination": "您没有权限更新此终止",
    "You do not have permission to update this training program": "您没有权限更新此培训程序",
    "You do not have permission to update this training type": "您没有权限更新此训练类型",
    "You do not have permission to update this warning": "您没有权限更新此警告",
    "You do not have permission to view these statistics": "您没有权限查看这些统计数据",
    "You do not have permission to view this announcement": "您没有权限查看此公告",
    "You do not have permission to view this asset": "您没有权限查看此资产",
    "You do not have permission to view this employee": "您没有权限查看此员工",
    "You do not have permission to view this employee training": "您没有权限查看此员工培训",
    "You do not have permission to view this review": "您没有权限查看此评论",
    "You do not have permission to view this training program": "您没有权限查看此培训程序",
    "You do not have permission to view this training session": "您没有权限查看此培训",
    "ZIP\/Postal Code": "邮政地址\/邮政编码",
    "acknowledgments": "感谢书",
    "action items": "行动项目",
    "announcements": "其他公告",
    "assessments": "评估",
    "asset types": "资产类型",
    "assets": "资产",
    "attendance policies": "参与政策",
    "attendance records": "参会记录",
    "award types": "奖项类型",
    "awards": "奖项",
    "candidate sources": "候选来源",
    "candidates": "候选人",
    "characters": "字符",
    "checklist items": "检查清单项目",
    "clauses": "其他条款",
    "complaints": "投诉",
    "completion rate": "完成率",
    "contract renewals": "合同续约",
    "contract templates": "合同模板",
    "contract types": "合同类型",
    "departments": "其他部门",
    "depreciated": "折旧的",
    "designations": "名称",
    "document categories": "文件类别",
    "document templates": "文件模板",
    "employee contracts": "员工合同",
    "employee goals": "员工目标",
    "employee reviews": "员工评价",
    "employee salaries": "员工工资",
    "employee trainings": "员工培训",
    "employees": "员工",
    "goal types": "目标类型",
    "holidays": "假期",
    "interview feedback": "面试反",
    "interview rounds": "面试轮",
    "interview types": "面试类型",
    "interviews": "面试",
    "job categories": "职位类别",
    "job locations": "工作地点",
    "job postings": "工作公告",
    "job requisitions": "要求工作",
    "job types": "工作类型",
    "leave applications": "假期申请",
    "leave balances": "留下余额",
    "leave policies": "放假政策",
    "leave types": "休假类型",
    "meeting attendees": "会议出席者",
    "meeting minutes": "会议记录",
    "meeting rooms": "会议室",
    "meeting types": "会议类型",
    "months": "几个月",
    "of employees completed": "完成的员工",
    "of purchase value": "购买价值的",
    "of sessions completed": "会议的完成",
    "of total": "在总的",
    "offer templates": "提供模板",
    "offers": "提供",
    "on leave today": "今天休假",
    "onboarding checklists": "登机检查清单",
    "onboarding records": "登机记录",
    "payroll runs": "工资运行",
    "payslips": "工资单",
    "performance indicator categories": "绩效指标类别",
    "performance indicators": "绩效指标",
    "placeholders": "持有位置的人",
    "present today": "今天的",
    "promotions": "晋升",
    "regularization requests": "规范化要求",
    "resignations": "辞职",
    "review cycles": "审查周期",
    "salary components": "薪资组成部分",
    "shifts": "时间变更",
    "terminations": "终止",
    "training programs": "培训项目",
    "training sessions": "培训活动",
    "training types": "培训类型",
    "transfers": "转移",
    "trips": "旅行",
    "variables": "变量",
    "warnings": "警告",
    "📢 New: Smart Leave & Attendance Tracking Launched!": " 新:智能休假和出席跟踪启动!"
}